[Efootball]PES 2020 討論區 (7)21唔見人 777死全家 一年容易又一集 順便去等下一集

一年容易又一集 今集已經去到尾聲
雖然最少仲有一個DLC會出係關於EURO2020 但都冇咩期望
6,7,8月可能又會係大家最期待最興奮之時到時大家再見再打下飛機吹下水

由於我已經同隻game脫左節 依加pc/ps4 patch有咩最新patch我都唔太清楚 所以冇link
亦相信去到依加pc/ps4 patch都已經冇咩野加落去係值得去搵去download

經典球員patch(更新自dlc4.0)
有曬今集隻game暫時為止出過既legend解鎖係offline用

OTHER INFORMATION
evoweb forum

一個主要講pes既forum 但要開account先睇到入面既野
係呢到要重點推介一下既原因係真係好多pes既野睇同埋有好多深度既討論
另外好多整pc patch同mod既人都係呢個forum入面活躍 而且download極少廣告link
入面亦有個evo web patch係幾值得download同了解
個pc patch係由前pte既人同evo web既人合作整出黎
係現時僅存既pc patch小組黎講質素算最高

pes數據庫 睇曬全game球員數據

pes pc patch/mod download

好多pc patch/mod 但全部都係廣告link download都幾麻煩

lm

可以開始討論 2021 未

有資訊咪可以討論囉依加連傳聞都未有

Lm

今集開到 (7) 都幾意外

第1,2個post好似都係2019果陣已經開 帶埋落黎咋

上面條legend link, 都係冇朗拿度。

好懷念

k社收埋唔出2017好多legend

淨玩 Lite 版留名

barry
given
好廢既legend

Robbie keane

想要ronaldo

下年轉玩pc版 唔洗睇k社面色

仲玩緊PES2019 FC東京

Euro 2020

可否做得好d

例如有主題曲
可以由外圍賽打起
有tailor made 旁述

ff 2016euro有版你睇
所以我真係冇期望

有玩過fifa world cup 2010

人地真係做到好有feel

又有好多球場 個包裝齊全到唔怪得可以出多隻game黎賣
k社搶到d版權都做到屎咁 根本冇得比
真係仆街d都要講句咁好心你就咪搶黎做啦
k社覺得多一個版權就一定多d人玩 問題係捉到鹿都唔識脫角
又唔夠人力物力去好好利用個版權
一日到黑個官方淨係識宣傳myclub每個星期有d咩特別波抽
重複又重複 睇撚到厭
如果過多一排都冇任何宣傳關於euro 2020 基本上就確定佢係冇料到
有差唔多成年時間佢準備 比d咁既野我地
冇咁大個頭真係唔好戴咁大頂帽
日後都係搞好gameplay同d遊戲模式內容
版權真係比你拎到幾多都係唔夠資源去利用去開發
攬住d版權隨時變左係攬炸彈上身

又有好多球場

係！

所以當年獨立一隻game, 我都買。

做得好好

點解我匯入legend隊個陣會彈呢個畫面出嚟

爆左

我都係想要黑波姐
最尾一場先黎輸

打唔撚入 放棄左 野野俾人屈球員機

我打左三次
三次都係最尾個場俾人贏一球
有次仲要係加時俾人屈返轉頭

加油

贏咗又點 抽咗隻廢黑波 迪比
我要美斯呀！差美斯咋！

幾個月無玩改動都唔少短傳之前有空位直塞好易就穿過但依家多數比電腦截停，用X好難搶電腦波一定要用埋口叫埋隊友包炒，大腳開波好難頂贏電腦，玩到想掟手制

有時諗, 點解 K 社 ML 唔整返個年齡外貌系統,
好似 美欺 重生就會變返佢岩岩出道個金髮長毛仔,
到波齡開始老, 變成短頭髮成熟 美斯 版, 到佢 3x
歲之後就變成完全體 霉西

貝克漢母 16 歲開始時可以變返中間分界後生版,
到到成熟時變成 碧咸

不過諗都諗到點會有人打 10 幾廿季咁多,
所以最後諗, 如果可以加入選球員外表就好

同埋好似上個 post 咁講, d 知名球隊或國家隊
有返晒咁多季既經典波衫就正

抽box set仲好啦咁

你要咁諗 FIFA重生都只係假名假樣 PES有真名真樣算係咁
跟年齡去轉變個樣 唔知隻game同一條友要整幾多個version先夠

一條友最少有3個樣 16 2x 3x pes點會搞呢啲細緻位

8博3 抵抽好多

2邊2抽 影帝 不死人 基沙文 Jovic

利申冇黑波中堅同左閘

當然有抽啦 平均抽幾抽先有1粒黑
不過box唔係精選 能力都係差D 入唔到我正選

送黑波果個難到CLS 野野都係4312 利雲加 美斯 或者包皮+牙朗 打條毛

如果你無呢D 9X黑波，對方咩陣你都難打

呢D活動係鳩鳩地，富者未必愈富（因為都唔差在粒黑波），但肯定貧者愈貧

輸左場 即用金黎抽皇巴

過到第一關跟著就輸

你D金留黎做咩...一早就要抽啦

西甲池 你地抽左幾多先中黑波

實測過
同佢寫嘅一樣，係10%左右
即係平均抽3-4次，9-12粒波，會有1粒黑波

7次
4-5黑

4次抽 黑波但係維度黎 我要中堅呀

維度好全能 能攻善守 好野黎

全防中陣都仲得

擺你個陣&人腳上黎睇吓

LW 李察李臣 FW LKK. RW 馬列斯
CM. A 查奧爾 DM 卡些咪路 CM 影帝
LB B 文迪 RB 奧利亞
CB 拜利 CB Diallo
GK 拿華斯

有冇諗過將防中擺落中堅位
反正高高大大防守能力高應該都差唔多

影相...要睇總評&係咪精選

呢個人腳好難踢

個杯賽決賽，我隊波面對面都交失，又唔走位，電腦入波領先就正常翻，追和又重新on9過

已經唔交直線、企定先傳波咁組織上去，點知單刀從後產我就黃牌，單刀橫傳就傳出界，遠射中柱，頭搥中眉

然後再俾電腦第三次領先0體力既迪布尼高速推進撞開兩件再射掛網

cls佢永遠0體力既人都又硬又快

我岩岩先抽中美斯
終於中
成個陣即刻升級
終於打贏黑波個關

我差三個位就可以砌一隊巴塞出黎
但其實我好唔鍾意巴塞
差LWF,1個CB同埋個龍

打ML C朗去到44歲都唔退休
我都係想將佢由新仔練起姐

隻game係咁 贏唔代表玩得開心 當然輸果陣更加嘔心
有時贏到都唔係玩得爽玩得開心
個過程難頂 費盡心思唔想失波唔想輸
有時d操作又失曬控變曬形 玩玩下變左隻game玩你咁
玩到好攰 玩完都唔覺有得着
打機打到贏左都冇咩癮真係好少有

真係好想玩咪跳曬d比賽去下一季囉

係佢玩你

能力會跌
好似貝斯基斯會由九十幾跌到八十幾
但守得幾穩，本身佢都慢到仆街
都係頭先迪維積向下先放貝斯基斯落中堅
效果幾好

精選咁都抽唔中美斯
唉
中左拉潔迪、右閘同基沙文
皇馬就中右閘卡華積（本身有唔係精選個隻）

Overall rating唔係最重要 表面野黎既姐
例如你將基奧特呢d傳統中鋒擺去踢邊路
Overall rating實跌好多 但入面d能力值例如身體對抗，頭鎚呢d唔會因為位置唔同就跌架嘛
擺防中既落中堅都係貪佢本身d身體對抗同防守能力有返咁上下
你估隻game會好似現實咁唔岩位就踢得差好遠咩 咪又係主要睇數值
Overall rating有高有低只係因為每個位置睇重能力值既計算方法唔同 但係各項能力值正常黎講唔會跌
你99速既前鋒踢防中都會低到仆街 但佢踢防中正常都會係有99速

我成日以為係連速度個D都會跌,唔敢放落去其他位

理論上係唔會
不過隻game咁閪 隨時弱化你都唔係話冇可能既
但總之個overall rating冇你想像中咁重要
只係每個位置既計算能力值比例唔同
例如同樣係後防 大家都會計重防守相關既能力
但閘位既頭鎚同彈跳力就應該計得冇中堅咁重
例如將一個閘位球員既頭鎚同彈跳都+10 可能之後佢踢閘位都只係overall升左2-3
換轉係中堅 可能overall就升左6-7

啱，能力唔會跌
但位置適性一定要A，即深綠
否則球隊精神會跌，攻守意識會跌，就成個傻仔咁行行企企

玩ml位置適性玩耐左可以升 myclub唔知得唔得

Myclub可以用位置卡開
但只限B變A，即淺綠變深綠

即係原本冇適性既位置佢係唔會開到

個人經驗 非正式統計
ML 位置適性B升A，要係果個位踢大約50場

太長唔quote
有冇話overall rating點計？

有d球員overall 90
但無一樣能力有90

想知係咩球員同埋踢咩位[so
所以都係果句overall唔係大曬
唔需要太在意同研究點計
自己玩落都知有d球員用落勁過比佢高overall既人

L. JOVIĆ

練到overall 90
但最單項最高先88
呃秤

不過都係知完就算
overall從來都唔係一堆數值拉平均咁計就算
作為一個cf jovic既進攻意識/finishing/頭鎚/速度/控球/身體質素練上去全部都有8x 其實都已經好全面

十年前有條on9仔玩pes2011做咗個測試
測試下各個位置，對總評最大影響嘅能力值
得出結果結下：

中鋒: 攻意,身體,體力,盤球兩項,射門三項,頭球,跳躍
影鋒: 攻意,體力,速度兩項,盤球兩項,短傳兩項,射門三項,技巧
邊鋒: 攻意,身體,體力,速度兩項,盤球兩項,傳球四項
前腰: 攻意,身體,體力,盤球兩項,短傳兩項,最高速度,技巧
邊前: 攻意,體力,速度兩項,盤球兩項,傳球四項
中埸: 攻意,身體,體力,盤球兩項,傳球四項
邊中: 防意,身體,體力,最高速度,盤球兩項,傳球四項
防中: 防意,身體,體力,盤球兩項,傳球四項,跳躍
邊衛: 防意,身體,體力,速度兩項,盤球兩項,傳球四項
中衛: 防意,身體,體力,最高速度,跳躍
清道: 同中衛一樣
門將: 身體,反應,敏捷度,守門技術

留意，以上結果係pes2011，如今唔少能力值已經唔同咗，計算方式亦應該有D唔同，所以只供參考

見到呢堆能力值真係令人懷念 傳波/扭波都有分埋速度同準確度
速度有分top speed/加速/Agility
射門多一項技巧 仲有teamwork/mentality/Aggression呢d依加冇撚曬

痴撚線
係人地禁區禁射波，然後變左飛鏟射波鏟中人直紅
仲要掂波先（仲要係第一個攻勢）
好彩唔使輸姐

有無人用過依個patch

放棄MC 重投ML
再次開地獄檔 虐待自己
大師聯賽原始陣容 英冠開始

有aggression喎

依加既aggression係指防守方面 以前好似係指進攻

有人話電腦唔會出解約金挖人
我新開檔第一季季中就畀人挖咗個最勁個球員

收到提醒已經即刻簽新約，提高解約金去到身價1.5倍，點知都係畀人挖咗

DLNM電腦

佢同美欺兩個去到成 4x 歲先一齊退休

我試過兩次啦

噚日見 Smoke Patch 幫 2019 出咗個新 patch 叫
V2, 標磅係 copy 咗 2020 一部份既野落黎 心諗係咪架, down 咗落真係有好多新過場畫面喎 J1 重有我愛隊 橫濱FC, 不過波衫暫時未更新

好啦, 入 game 第一場個波係黑色既 個波係全黑, 連波紋都冇 好撚難先捱過呢場, 到之後既場數就變咗隻橙紅白既波(唔係西瓜波), 叫做睇到波紋啦, 但黑波又好, 橙紅波又好, 近鏡時睇返其實會睇到個波係第二款既正常白色波

跟住 d 人既樣就正常啦, 做有 d 原本有紋身既球員,
就冇哂紋身囉 件事好奇怪, 諗緊裝返舊版既 smoke patch 唔知會唔會有事 晏 d 試吓....

重有好多原本有名有姓既球員, 個名冇咗之餘就咁叫 "球員", 數量重要唔小
意假有隊波重要冇球會徽章, 名又冇, 我都唔知佢隊波係邊隊, 重要打親呢隊實入唔到 game 畫面 + 死 game, 好彩都叫可以選跳到去下一場

del曬佢重裝又或者用返舊patch算吧啦 多bug到咁

del 咗個新 patch 搞到連我之前個 save file 都用唔到
結果裝返上季個 patch, 好彩有返之前 d backup save file 係度,
btw, 覺得上季 d 波衫重靚過今季

好似出左5.0？

我之前果隊打左五年，三圍仲係70-74

2020年既ai仲差過2002年，其實都解釋到點解pes係10年間由足球霸主變笑柄

屌 唔開game都完全唔知咩事 又冇宣傳
認真睇一睇 原來係整多幾隻legend同人樣 難怪冇乜野好提
見佢今集整多左d唔關版權球隊事既歐洲經典人
我諗個euro dlc都係拎d歐洲經典人打下j助慶

有無人覺得更新咗之後，遊戲速度慢咗，動作好慢，球速都好慢。好似之前嘅-1速咁

冇

我都係有加fb 有d winning討論區有人講先知

Thx! 我早兩日已經想搵佢既對更新評測
證明我唔係錯覺，話哂踢左接近千場比賽
呢次更新個Gameplay改動真係垃圾到嘔

正如片主&留言所講：
1. 動作慢到嘔，尤其接球後再轉身(雖然有R1鍵不停球轉身/R2鍵轉身停球)，導致轉個身都要2秒。傳、射、加速都慢，空位都變唔空。
2. 球員攻防意識削弱，導致球員對球反應慢到嘔，頭球二傳/一腳傳球呢D球速較快既傳球，波會係接球球員身邊/腳邊溜走
3. 球速極慢到嘔，呢個係導致直傳波會中腳跟既原因，因為之前既人速球速配合得好，係人追直傳波，依家係波太慢，人先到波後到。

結論：之前既整體速度-1，而又人&球速度唔配合

快D更新改番好佢呀!DLLM

呢d問題今集一直都有 係今次個patch仲特登放大呢d問題
k社最大既敵人始終都係自己

多謝，唔更新住

我覺得更新左之後勁唔好玩

開始有種感覺係好似walking dead咁

本身呢套劇係好精彩既喪屍世界生存劇，第四季之後變左係以喪屍世界做背景既人鬥人生存遊戲

即係喪屍變左配角。

更新之後啲球員慢撚到嘔，攞波永遠預個位係彈高果下拎，然後窒下窒下咁，電腦基本上就唔會俾你過到，你既球員更加係冇變速、變向既能力，就係好似當年bale咁假身推大位都會窒下窒下，或者假射就更加差，好地地原地假射其實撥橫就係，佢係要扣去後腳，我想講我面向龍門既假射點會假到係用後腳拖橫，又慢左又唔順腳。

我覺得今集既改動完全係失敗，用右菇做盤球個delay勁恐怖勁唔順，係冇可能過到電腦，而且都係果句，球員變向能力係0，而電腦防守係飄住守+冇重心，就算佢用麥佳亞定雲比沙卡都冇分別，一樣係轉身快+撞贏你

近十年pes新增電腦可以無限推同拉人唔犯規之後其實將個gameplay下降左幾個層次，就算用伊巴升到98平衡，你踩停個波，後面一個65平衡既人一下撞埋黎都可以撞走伊巴再加硬直，而你用r1+r2做到呢個效果呢，電腦就一定吹foul

同埋就算你領先一個身位，無論係任何地方，電腦係有權狂拉你黎影響你踢個波既質素，甚至令你踢唔到，我完全冇辦法理解點解會整成咁，我覺得如果係平衡差既會比較受影響係正常，但拉到停哂又點可能冇犯規？？

成隻game根本僅僅係以足球為配角既遊戲，重點都係你點出必殺技去贏，足球比賽既刺激、球員既特色再唔係重點，而係你點出必殺技去玩，鳩斬？反擊鳩傳？等系統唔script你？，甚至玩玩下都唔係要入波，而係當笑話咁睇，哈哈哈屌你老母，個英冠前鋒一個頂實一對中堅加matic再轉埋身呀，幾撚勁，哈哈哈兩條友去搶個波，我控唔到果個隊友又扮唔小心咁左右左右咁踢走左個波，哈哈哈電腦又再一次全場100%產波成功率喇，哈哈哈12m已經連續四次射唔入喇。

玩下玩下已經冇左感覺，我本身以為今次更新之後我會想打十幾年，結果我跳過左十年之後，依家先打得一年，仲要已經冇乜心機，中路點組織都係唔走位，上腳又慢又難控制，拗少少腰既傳波永遠係唔合理地傳到好差，焗住要屈高波，玩下玩下都冇哂癮，寧願一個人玩gtao仲有癮。

好難想像呢隻係我玩到第23年既遊戲，玩到冇氣氛、冇手感、冇樂趣，其實唔知做緊乜。

佢向真實靠近，就削弱咗爽度
同埋一下子大幅度嘅改變，玩家之前嘅反應習慣一下子要重新適應

其實真實係好事，但現實係90分鐘一場，遊戲踢10分鐘一場，真實嘅節奏擺係遊戲到就唔啱玩

其實唔覺得咁叫真實

因為佢係走位配合、上腳控球、盤球、變向，甚至防守意識、企位、進攻防守時既身體面向角度全部都係連業餘水準都冇，純粹整到節奏勁慢就係真實咩？

走位配合已經講過好多次，根本係中場冇現位，前鋒就唔前插，無論係咩比賽風格既前鋒都係主動背對龍門頂住個中堅咁望住你，而翼又唔太識後上/前插

上腳控球最好笑，個波正面彈過黎，你撳r1x2想快速推過人，佢一定只係踢個波一下之後硬直，然後再起步去追個波。仲要有時明明冇撳過r1，佢上腳果下可以自動加速向前推，完全係失控。

其他都唔想再講真係，2014-2020既gameplay、ai完全比唔上以前ps1,2年代，比賽刺激度、ml細緻度又係完全比唔上，其實真係算把啦pes，仲係度獻世做乜

球員意識下降到有時對住粒波都冇反應wor
其實遊戲速度快同慢同真唔真實都唔係重點
邊個話遊戲速度快就一定係爽 慢就一定唔responsive
問題係D球員對粒波既反應同意識果到已經係fail左
今集由demo同依加都有呢個問題 只係嚴重程度唔同姐
每集都有d明顯到我阿媽都睇得出既問題 而果D問題係唔知點解解決唔到
唯有等下一集囉 不過典型konami改好一樣 另外會有n樣野係退步
呢幾年比我既感覺係一種沮喪 玩落雖然仲有d踢波既感覺
但部分時間玩落係沮喪同覺得困擾 甚至中途會有quit game既情況

依加睇返 2017我覺得係新engine之下offline較為ok既一集
遊玩時間唔呃人 我果集玩左700小時 係近3集加埋既時數

好似2015,2016都算係咁，2017冇乜印象，上集同今集目前為止都係垃圾中既極品

你開返隻2017玩下囉 除左畫質差D 玩落都正正常常 冇超明顯既缺點

我依家唔係睇完波都唔想開pes

出啲曼聯名宿又鳩咁黎，雲達沙、里奧、維迪、堅尼、雲佬呢堆就冇，出丹尼士羅呢個叛徒，笠臣甚至都唔係我地呢代玩家既

佢係咪on撚鳩其實，你緊係出啲同我地呢代有關既名宿啦下話，你要講時代久遠又大名，點會唔係卜比查爾頓，都on撚鳩

算啦 講到尾gameplay唔掂 佢出幾多legend呢d花邊野你都玩唔落架啦
你屌佢呢樣野都曬氣

啲legend我懷疑佢根本都唔識

古迪得84,5短傳，當年winning有9字頭，有一集好似96添

史坦高域出名跑動多體能好，得7x體能

馬甸尼叫彈弓人，8x彈跳

朗拿甸奴全盛得90盤球91控球

我懷疑班撚樣根本唔識足球

stats又係冇乜用架 劇本果陣你99都跑唔贏人啦

下年2021應該PS5
畫面就靚到有8K
但AI,玩法就P哂K

自己開心下都好嘛

本身今集都屈到少少速，更新完我都直接賣左占士，依家係跑唔贏又扭唔過，得翻鳩斬

希望pes既工作人員快啲落去陪沙拿，咪撚再係度累人累物

想自己開心下 咁你點解唔直接自己較能力值去玩

over左喇巴打 呢到人少少都唔好亂咁講野啦
你插隻game都算 拎埋人地件悲劇黎講

我較到拉狗全能力40，然後佢重生全能力75

佢啲假狗廢龍本身得60分，重生之後由射門力對落全部88以上，仲要有埋盤球傳球

低能力既人重生勁到仆街

咪就係比你自high囉
不過較到全40再重生都咁高能力係真事 咁樣證明佢真係set定曬

沙拿單野某程度上係佢自己拎黎，一架不知來歷既細機，仲要飛超過哂架機所能夠飛既距離。就好似用支那a貨之後爆炸炸死自己咁，係好慘但唔係太可憐。

何況班唔識game又白逗人工既垃圾製作團隊出事就絕對係喜事黎，成隻game根本冇一個部分係pro

個ml通訊欄真心好笑，啲信息係唔可以直接撳入去睇既，叫你撳球會資訊、談判，再入去查看。

我屌你老母咩咁個通訊欄有撚用，好似手機收到信息，然後你係撳唔到入去既，佢反而叫你自行打開wtsap再撳入某人既通話框啦。屌你老母智能手機出左咁多年，隻game仲係智障到嘔，今集控波帶波好似機械人咁慢同硬直，好意思話恩尼斯達有份教我老母都冇咁廢啦下話

Dennis law 有銅像
咁都唔大名

我係話佢叛徒，之後踢曼城踢曼聯降班

咁要點？
放水俾曼聯先啱？
Sir busby踢過曼城，教過猁
係咪要拆像

總之不了

如果係咁你不如屌埋加利仔，佢都痛恨舒米高之後踢曼城仲要送個仔去曼城青訓

明明係你屌先架wor

唔好離題 focus返落隻game
哎呀其實依加都冇咩好講了 等下一集吧啦

畢士比都冇搞到曼聯降班，點拉埋黎講其實，正如里奧，係死敵過黎我ok，但如果係轉去死敵就本身就唔太ok，仲要踢撚埋原球會降班

所以我好理解利迷點解憎奧雲，而我本身就對佢冇好感添，當年過黎痴冠軍搞到真正勁既raul唔黎

DLLM終於抽到
仲要係25000Box抽到

即係曼聯當年降班淨係關Dennis law事
而唔關之前咁撚多場打得差事

唔係好識用美斯，有冇分享

你鐘意點講就點講其實，我點解要聽你話

利迷表示

其實隻game都冇乜好討論. 討論完, 反映完, 隻game都冇改善, 更唔好講回應玩家要求. 講完咪棧自己嬲9 恨鐵不成鋼咗咁多年, 而家已經係花生mode

其實大家對今集個ＭＬ玩法收唔收貨？
先講可以用名人教練，我寧願自己DIY
個人仔，你話我念舊都好，我寧願
玩返ＰＳ時代自創球隊丙組打上甲組捧杯
依家好似玩緊金錢遊戲同劇本選擇咁

另個efootball講到好似好盛大
但其實我又無乜點參與
因為你無打幾場，已經俾人拋離九條街

其實都nerf左obs
同埋手動防守都重要左好多
不過玩家要求真係無窮無盡
點都有得屌

今集ml變化唔大 你都講左其中一個就係教練果到
唉 不嬲都興一樣野進步就會有另一樣野退步
佢應該可以比你揀diy定係用legend 依加咁樣都唔知話佢進步定退步好
另外d買賣價格相對上接近返現實一d而唔係前2,3集咁2,3千萬就買到人
同埋開檔之前有返多少少setting例如轉會頻率/起手資金呢d
其他野基本上都差唔多 最憎都係冇得自由出價 乜鳩都係拉條bar談判
提外話 今集多左d動畫互動 但個劇情其實對ml冇咩實際效果
姐係你揀咩回答其實最終都係完全唔影響你點玩
不過第一年搞 唉算數啦費事屌 當係睇下動畫
總結新engine用左6,7年 ml直到依加既發展黎講係唔合格

的確係點都有得屌 不過都要睇下係d咩 抵唔抵屌
有d野錯完又錯 又唔係d咩複雜野 以前明明正正常常冇問題既
點解可以突然間又出現返
搞左幾年都搞唔好 成日都係一樣野進步就有另外n樣野退步
覺得呢幾年隻game既發展都係白行
實在係有一種恨鐵不成鋼既感覺

能控能傳能射 打攻中
我好少用美斯，因為一直抽唔到，淨係玩過果隻10次合約版。
有用開老馬，雖然身型、能力都極似，係美斯加強版，但風格係佢哋最大分別，老馬傳統10號成日回後係中場要波，所以我情願擺佢上前鋒，都幾屈。

傳統十號好垃圾，一味企定定

放美斯打rwf 好屈
成日反擊第一個接波再斬中
又可以開角球

想問吓，我用廣東話旁述，用曼聯嗰陣，美臣格連活係有讀音，但占士，同雲比沙卡又好似無，仲有剛update 咗有b. Williams 都好似無讀音，但點解美臣格連活會有讀音嘅？

改撚完版仲衰過之前
雲迪積克可以係禁區頂俾美斯用身位搶走個波再射入
成場波九射九中可以零入球
講笑咩你劇本波到咁點打？

啲人對戰黎黎去去都係睇電腦控個後衛走錯位然後直塞就入
一係就過頭波鳩跑後追仲快過個後衛
真係點改都死啦

d旁述出game前幾個月就錄定啦 後尾先開始出位既球員當初可能以為係小薯 咪唔在意囉

尷尬既係euro2020係好有可能延期到時真係pes獨家
連現實都冇得踢

k社不嬲興失驚無神玩自爆
今集本身已經有唔少缺點 今個patch仲將佢地放大 on9無極限

有冇方法唔俾班後衛亂咁走去夾擊失位？

題外話，頭先match day真係大開眼界
龍門同後衛炒埋一碟甩左個波俾人射入
右閘同中堅炒埋一碟甩左個波俾人射入
對面傳波傳失撞到我個後衛彈返俾對面射入
美斯係三個後衛圍住佢既情況下係禁區頂扭入底線再扭出小禁區射入
自己傳波明明係隊友可以接到波，佢閃開但後面係冇隊友（乜掣都冇禁）
自己傳波明明傳到俾隊友，佢望住個波碌過都唔接波，好似思考人生咁望住個波碌過，然後俾人搶走再射入
人地射門擋返出黎高空波落地，禁哂掣轉人，轉唔到另一個係個波前面既後衛，個位係波前面既後衛望住個波跌落黎但完全冇動作去接波仲要避開個波，又俾人搶走射入

自己攻門，我非正式統計，今個星期我玩左兩三日，對電腦加對人最少中左三十幾次柱......
九射九中，幾球都係空哂橫傳射門，係入硬個種，但個龍門總會神奇地救到，係咩玩法？
人地都係咁樣橫傳我個龍又救唔到

總結就係，而家呢隻野唔係玩滲透，唔係玩小組，係玩你識唔識睇佢啲bug然後入波......
不過更新完，啲走位傳球禁大力啲就好易傳到然後入波

我已經唔知講咩好，做到隻game鬥入得多波咁
試過輸兩球，下半場出返黎入返五球反勝都有......唉

你mc球隊叫咩名？
睇吓有無同你踢過先

魯加尼 中咗癈炎 諗緊要唔要將佢隔離定賣走佢安全 d

不如停賽連機都唔洗打

你收埋個手掣14日啦

踢過都俾你地炒啦
我呢啲廢柴

仆街玩到第二季
load第一場即刻彈game

係咪救唔翻個save
開新save會唔會第二季又crash過

彈game應該係因為個patch
刪咗/裝過個patch
或者 跳過呢場比賽

load到個日程停咗

reinstall完都crash

重裝game都彈？

咁多位巴打
最新邊隻patch 好玩
放棄my club 想玩ml

重裝咗個patch

刪patch 過左個日程再裝

Pc? Smoke patch幾好，有j league. 又有美層

係喎 點解冇諗到

del咗patch佢話我個版本唔啱
開唔到save

轉用第二個patch

但smoke patch最好用

d patch已經隨住隻game咁末落
都冇咩選擇
smoke patch同evo patch(前pte)係我唯一識得既patch

咁你開新save 跳曬d比賽去第二季睇下有冇再彈

我都諗住咁試下
但唔明點解宜家冇得直接揀skip去嗰個日期
要一日一日跳好撚麻煩

試咗了
開新save冇事

可能係你當初開檔果陣用既smoke patch同依加最新既smoke patch唔同
咁你玩玩下中途update左smoke patch就可能令到個save出現少少問題

咁可能係
個save係上個patch開始玩
咁難得呢個save玩車仔幾好玩

玩車仔 你唔係熱狗黎既咩

熱狗都唔係個個save都玩熱狗啦

玩死敵

玩衰佢
對熱狗特登輸

PS4

上個月買咗部PS4開始玩
想問下後防下下畀對面劏穿可以點搞

對人定電腦？

myclub

唔好亂標波

痴撚線俾人用卻奧斯三十幾米罰球射入
我個龍仲要係連奴，撲到都入
係咪有病？

龍門不嬲係撲罰球果陣都係廢架啦
平時就神救 救罰球果陣唔係瞄角都救唔到
好明顯個撲救反應同速度都比平時差
係隻game刻意整到罰球易射易入

好彩唔撚使輸咋大佬
俾佢咁樣派膠追和呀屌
呢集啲罰球好似話入就入咁
三十幾碼都入你玩哂啦大佬

罰球宜家難入左啦

有d屈角球先煩
真係球球入

琴日先用老馬射入咗三十幾碼罰球
正正右上角 門將飛哂都摸唔到
靚到我都O咗咀

射慣左咪又係咁射瞄位之後6成力再禁方向制 中龍就=入波咁滯
特別係myclub依加隊隊都神隊 陣中肯定有個罰球90左右既人
射罰球個skill gap太細 玩家練既時間唔洗太耐
基本上揀好左/右 只要射中龍都有6,7成機會入
因為電腦龍門對住d唔係好算死角既波都會出現救唔到既情況

分享少少我依家守罰球嘅技巧：
1. 控制門將企中間 左右係咁郁
2. 對方罰球手開始起步，就即刻轉控其他任一球員，按住O+Y

如果唔知以上果D係做咩，咁就要認真睇吓操作說明喇

如果係彎過人牆貼柱死角，唔洗諗，唔會救到，現實都係

Ps4即係咩掣？

我個球係撲到都要飛入死角，撲到都撲返入龍，冇計
罰球咁遠都入到，真係key man話齋：呢啲咁嘅世界波佢射得出你都冇說話好講。

角球就真係好屈，要搵條友企前面擋先唔俾佢屈到

圓圈 三角

個分組好唔公平

咩分組？

巴塞 拜仁 曼城果個活動

點唔公平法？

睇錯野 冇野了

其實而家係咪個個神陣？
點升lv？係咪sim到佢爆lv就得？

最有效：
食自己一樣球員，高機率爆N倍經
可以lv1直接爆到lv20左右

其次：
滿哂球探時，一次過將 1-3星&無用4星球探抽球員
一個球探抽一個，可抽出過百個球員
然後全部喂哂同位置，例如抽咗11隻AMF，就全喂你想升果隻AMF，如此類推
同位置集齊食比單食更高機率爆N倍經

再其次：
打電腦，打電腦易高評分，高評分嘅球員有更多經驗
好過sim，sim你未必贏，仲難高評分

屌
又係度睇波
啲波係隔離都可以唔搶唔清
點撚樣打呀痴撚線

明明要用腳清又唔清
好似中左bug咁
痴撚線

個波係正後衛隔離唔去拎波等波到，等我轉到佢去拎波個陣就俾對面前鋒拎走左，直接爆入禁區射入
第二球係界外球，掉係出面傳地波入禁區，清波清一半，然後自己炒埋一碟俾人入波
有撚病，你劇本到咁點打？

已經冇玩等下集揮手區

屌佢老母
輸幾場都係輸膠波
底線傳中明明個後衛接到個波，佢停唔到個地波由佢流後俾人地個前鋒射入
最後追到三比三
最尾八十幾分鐘先黎再派膠，禁區外過頭波過哂班後衛，個龍都出左黎，但佢出黎唔係打走個波，係想接呀！然後就企係度俾人跳頂入撚埋呀！！！！
我屌你老母垃圾game！！！！！

怒爆

PS4除左pes universe. 仲有乜高質經典patch

應該冇
ps4好難整經典人 冇得入樣 又要整得似唔可以太假
靠game入面個整樣系統慢慢整 邊有咁多時間咁多心機

pesuniverse 都算係咁 ，不過得ver 1

歐國盃已經確定會推遲一年搞
希望個euro2020 dlc唔好整得太樣衰
係疫情之下 現實世界已經好多野推遲/暫停
足球迷係現實世界少左d野精神寄託 反而會多左期待下足球game
pes突然變左係能夠參與原本euro2020既一種工具
但係唔知依加既情況佢係咪會照出dlc
又會唔會因為推遲搞而變得冇乜內容可言
例如國家隊都冇最新陣容可以update
不過2016果陣其實都冇update到國家隊最新名單就推出黎比人玩

好難唔爆
嬲撚到我呢
仲要入完波慶祝，之後就完場

呢排冇嘢做搞到我想買fifa玩ut

依加買應該幾平 抵屌
有咁多時間 雙修有咩所謂
現實停左比賽 都應該打機搵下精神寄託

而家使唔使兩舊

我玩ML教瑞典國家隊
第二季尾打退休獎勵賽果陣有伊巴同個中堅
之後第三季國家隊仲有得用佢兩個
但係買人就search唔到

正常途徑買一定過二百
除非你搵到人放二手

Bugs掛

喺驚依家先開始ut跟唔到進度

一定跟唔到
fifa20賣緊二百一十幾

origin都係二百幾
但跟唔到ut買嚟都冇意思
玩單機冇乜興趣
fifa gameplay真係頂唔順

想問下你哋有無試過修完patch 轉場個啲好疾？

入完

彈夠game 未

Pc定ps4

到佢正式重生先會還原翻16歲，我英格蘭碧咸都係咁，39歲退左休但依家去到十月仲係國家隊39歲

完美表達心聲

由細玩到WINNING大既人 個個都試下過computer rage

Pes 2020 lite個my club 係米無得開過個新account

係近幾集特別嚴重姐

由我十一二歲開始打WINNING 到而家三字頭 都一直會因為隻閪GAME 屌鬼 我心諗應該遲早會因為爆血管早死

Extra 果到禁重設

由轉engine到依加都未爆 咁應該冇事既
好難再差得過依段時期

垃圾game
真心係冇心搞好佢

我覺得要全部野重新做過先得

由傳帶控盤射冇樣野係順暢，全部野都有硬直加埋個波既物理簡直係笑話，十次省中人既出波射波有八次最終個波會慢慢飄去龍門隻手度

我已經講左好多弱智野
話說佢改版後差唔多中左三四十次柱
人哋射門中柱永遠彈返落佢腳度
龍門撲出永遠不遠俾人執雞

屈夠山道士 4312 未 好煩

2013果集我勁鐘意射罰球，落葉球好真

近幾集就假到仆街

練左個幾中落葉罰球，入得幾球，射到勁飄但唔算好有角度既波，龍門會接實

飄飄地又有角度既，龍門撲哂

好飄有角度但唔勁既，龍門接哂

我個人覺得落葉球罰球就係難射既，而且係好難控制角度，但射到既話龍門係冇可能第一時間判斷到落點，所以勁同唔勁其實都冇可能接實，可以參考巴爾射卡列奧斯同基士文係世界杯射梅斯利拿

根本冇龍門會接得實落葉球，2013就係就算射中間個龍都會撲走，彈地既話仲有機會會撲入，我覺得合理好多

我始終覺得轉引擎之後gameplay係下滑左好多，而真實度彷佛係提升左，但動作模組既硬直同不合理其實扣既分更多

btw我覺得呢招幾實用，建議大家試下

L1+R1+R2

淨係班後衛睇住個波係隔離唔清走佢要等你轉人但十世都轉唔到個個係個波隔離個後衛再清波呢點已經係智障啦

所以我不嬲話2011個設定好好

係轉人果個選擇既手動係你進攻防守轉人都全手動，但傳波出波就會自動轉去接應既人度

然後有得選擇自/手動解圍、自/手動射門

就係當你冇轉去果條友度果陣佢可唔可以自己解圍、射波

自動解圍免卻左你所講既on9野

自動射門直接係補雞神器，唔洗控一腳再硬直，電腦幫你一腳抽入去

依加既情況 隨時係自動射門/解圍但都係會幫你控一控修正先
根源問題唔解決 我諗呢d輔助都唔係真係咁有用

我覺得你岩

隻game轉左引擎之後真係gameplay冇進步過

講得冇錯
一場線上對戰
大大話話兩邊加埋有兩三球都係咁樣派膠派返黎
做到好似好好睇其實全部都係派膠
唔係咁樣派膠我深信根本冇可能兩三下三角就傳入禁區射得，或者特登開波交後，再大斬去對面龍門口，但後衛可以係完全冇動作去防守
痴撚線愈講愈燥

分享一下

我原本都係踢山度士4312，由剛出Game踢到依家
但自從3月頭update咗1.05版本之後，gameplay大變
二過一、一腳傳球、直傳、帶橫射門都削弱好多(當然仲有其他方面)
4312主打中路 變得難打好多
由9百幾Rank 跌到落8百幾Rank

剛剛轉左華維迪433，即刻進攻流暢哂
連大勝3場：3比0、8比1、4比1
可以參考一下

玩線上有太多bug招

但ai整得hea到仆街，所以線上又唔掂單機又唔掂

今集連扭波都卡下卡下咁，好唔順暢

依家轉到好唔想玩家組織，就係係咁踢個波上前場等派膠仲有效過咩組織

我用哥狗433 幾好用

完全正確
成隻game摧毀左

淨係佢唔識自動清波個下已經弱智啦

當你見到兩翼有空位唔跑，要主動追翻實隻閘果陣，你就已經知唔洗再組織，是但放過頭波埋去等對方派膠仲有用，反正好地地一下X都會傳出界

我都係用緊呢個陣
由3xx升到而家60幾
我認我廢
但十場有八場都係電腦派膠或者俾人大腳斬上去輸波
其實係輸個系統
個系統根本係唔想你組織、唔想你用腦踢波

基本上佢放個波俾美斯c朗係兩邊
十次有八次都會拎到
然後斬中，跟住就一係角球一係撞返出去再係咁鳩猜三角形
最撚弱智係啲後衛會無啦啦自己炒埋一碟訓低
然後送個波俾人抽射入網
更甚既係明明你係對面龍斬中，個波落點遠少少，你禁射門，個前鋒飛鏟過去射波中波先佢俾紅牌呢啲白痴野都會發生
當然仲有無限黑哨

我成日射空門入左吹翻轉頭，話我起腳之後掂到個後防

但電腦又拉又推又踢就冇犯規

個判罰系統不嬲虧虧地 有時d射波/傳波完成左之後個動作掂到對方身體都當foul
個系統有時係無腦咁detect到只要你掂到人就當係foul 係唔考慮當時咩情況
最衰就係對住ai同玩家兩把尺 都唔公平
唉 你個系統虧就唔該兩邊都咁虧 唔好咁明顯虧玩家果邊多啦
我以前會間唔中落剷block shot block唔到都叫做影響下對面射波
記得唔知邊集 我隔開起碼2個身位落剷block shot
對面射完波之後 粒波就飛左出去 佢個人個動作繼續向前沖
沖前撞落我果個落剷之後一直訓係地既球員隻腳到 之後判我輸罰球
心諗關我撚事咩 你自己撞落黎當我foul
去到依加我已經唔會再係game入面放剷
因為依加就算中波先隻game都好大機會照吹
除左你完美剷波連人都唔洗掂到
否則就算剷到波但同人有身體接觸 多數都會吹返你轉頭 真心r曬頭
個獎罰機制令到落剷係超高風險超低回報

今集都有你講呢個情況
仲要今集罰球勁易入

但電腦產到你斷腳都係冇犯規

試左個幾中罰球，發覺要好似教學片咁狂入根本唔實際，因為佢地較一星玩，同埋就咁落葉射法根本好難入

搞黎搞去鳩射之間好似試到上下飄而唔係左右飄既落葉球射法，第一次試就入左

啱啱又發生on9野

對手邊路傳中 禁區無威脅 本可輕鬆頂走
點知個波打中我個近柱中堅個肚 直彈入網烏龍

平時人地傳中 會自動轉控制去落點果個防守者㗎嘛
屌 和波斷我連勝

劇本黎

你都幾好野練罰球唔係training mode
係搵ai打 都唔知幾多場先有呢d靚位罰球射
教學片都係剪出黎 你估真係由頭到尾球球入拍比你睇咩
係咪一星就唔知 不過就算係6星都好 龍門係救罰球方面都係特登弱化 唔洗射死角佢地都會救唔到

我都係training練左個幾中，睇下唔同射法既變化

搏罰球好易，搵個緊密盤球高既人，最好有埋古惑招，一路緊密盤球帶埋去危險地帶，後衛一出腳就推反方向，就算後衛踢到波先都會吹

岩岩對李城連入兩個罰球

好似有個獎盃係一場比賽入三個罰球

好難

我覺得係難在一場搏到3次或以上岩射既罰球位姐
射入罰球呢樣野本身唔算好難難在同一場搏到咁多次罰球
如果係搵個fd黎對戰特登製造罰球就好易達成

我試過回傳直接射左入網，個龍門硬直左腳邊照入

電腦啲所謂組織

近呢2集ai已經完全唔會扭波突破 遠射都好少
大部分都係全程傳波造成入球 d ai設計到用最簡單既方法完成入波任務
粒波對佢地黎講好似炸彈咁控多幾腳帶多幾腳波都唔制 盡快傳比人就算

打bal先攞命，無論係咩進攻方式，由守轉攻明明中場可以轉身推都要第一時間傳俾中堅，然後人地回哂防，猜多兩腳就大腳鳩斬

睇到咁既ai就知隻game死到直哂啦

諗去有巴打話要買美斯返黎長坐冷板 要摧毀美欺人生

剛開始玩 PS4版
想問邊度有OPTION FILE可以一野搞掂真實球衣同開返德甲出嚟?

用英文係google 或youtube打好快就搵到，最好下載埋legend

唔肯定係咪最新

因為係YOUTUBE睇到果D LINK 入到去個網好多都唔係英文
睇唔明DOWN邊個先係

THX
如果係冬季轉會之後出嘅都啱用

呢個應該係 試下

愈射愈順手

依家40m照射，不過都係搏到幾個角球同中過一次柱

試過一次26m太重西由中間西左出界

落葉球個力量愈大就愈重西

GIF呢球係幾多碼？

打黑波打到第二關就死不過抽PSG 中包皮

27m

26-33我覺得係最好射

我由禁區頂到3X碼都係踢 側下旋/側旋波，下次試下落葉球先

我依家靜係研究左丙朗

如果跟教學咁，撳完力量再係射果刻撳多下力量掣，咁就算你操控過程冇出錯都好，佢個落葉球向左定右既軌跡都由系統決定，好多時你預唔到，我個射法如下

一開始大大聲講句屌你老母閪

然後再瞄角度，你穩陣既就死角內一個波位，你搏既就死角

然後如果26-29m，就70-85%力再同時將方向拉右，然後射果下撳實力量掣

記住唔好過到90%以上力，會失控，遠既話例如35m就85%力左右，如果咁岩飄向死角就會入

垃圾game
好撚想del game
等ff7出左我一定del撚左呢隻廢game
d bug多撚到仆街,根本就係鬥多bug
明明條友係射波個人前面,好似透明咁穿過佢再入網都有
屌你老母食屎啦
又多大陸狗玩更加燥底

應該唔好玩啦講真，一係就玩ml虐下電腦算

何必令自己咁嬲，睇到當年既自己

雖然我一直都唔玩線上，但睇到個系統硬直+瘋狂轉錯人俾你迫你輸真係好撚嬲

認真講,佢連offline個d都比唔上人地
根本人地就好有心機做隻game
有故事模式添
差太多啦。

線下gameplay我覺得差唔多，但pes就一定退步緊

bal係佢出先，舊機年代可以揀成長類型、係隊內揀個學習對象，唔同比賽有唔同戰術，一出黎個人仔勁廢，有大概30點俾你隨意加落任何能力度添，真心好好玩

2011年代冇哂成長類型、學習對象，但都有戰術睇，要跟住做，例如長傳俾邊個邊個，即場仲會轉戰術，叫做有啲特別

然後依家，乜春都冇哂，淘汰賽和緊都將進攻推到最高，搞到60分鐘開始就係大混戰亂踢，完全唔刺激，ai做埋啲野又智障，根本投入唔到去玩，成隻game放落去既心思係勁少勁求其，光榮係大蛇、三雙、三國志自爆之後依家kon9mi緊跟佢後塵，一係進入消亡期

新down咗隻game 想問打電腦嗰陣 對面三隻前鋒喺我攻緊嗰陣企得勁前 直頭企埋喺我中堅後面想知係bug 定係game ai真係咁廢
玩緊master league

咁咪越哂位？

電腦攻我嗰陣佢會落翻嚟攞波

係隻GAME既企位問題 特別係433果D球隊
前中後3條線都企到勁開 如果現實足球係咁就死得
前鋒唔回後防守/拎波 中場好易一推就過曬 後防又縮到鬼死咁後等人推

屌第一句以為係你同你自己講野

真

補返舊圖
PES係咁

FIFA係咁

未必係最好既展示 但係PES企到咁開明顯好有問題
1.我可以係中場突破過左一條友之後前面就有大概20米空位wide open
有d誇張 ai條後防線仲有可能繼續縮
2.我唔突破都可以即刻輕鬆傳比前鋒 太多空間太簡單

問吓大家，用開咩鏡頭視角？

呢代我本來用開新出果個「球場」，不過自訂0,10,0

啱啱轉咗用「俯視」，踢起黎更好，感覺啱自己多D

以前用開球場自訂 好似係5,0,10
純粹覺得睇落真實d靚d 唔係話想方便自己玩得勁d

認同
2011個陣好好玩
我真係打左好多個鐘好投入
佢岩岩出bal真係好多野玩
而家除左整條友出嚟乜都冇

以前ml有好多野玩，例如叫某球員入三球波、嗰個月平均7.5分等等都有獎金，甚至係今場最佳都有個獎盃仔送俾你，而家又係乜都冇

年年話有新野年年都令人失望，真心食屎
今年係最離譜，話著重控球，但事實上完全係控唔到
個個好似keyman咁講，踢緊炸彈，踢得愈快愈好，控球？邊度有？乜都冇，bug就大把

我由ps1 winning3打起，雖然廢，但我每次都好投入
但我冇試過玩一集係好似今集咁垃圾，每日開機好似虐待自己咁

抱歉我真係頂唔順，deleted。

下集轉返去打fifa冇咁嬲，起碼輸乜都知，啲電腦唔會後衛炒埋一碟，前鋒唔會冇波在腳既隊友黎撞開我拎住波個個人，防中唔會睇住個波係身邊漏過，後衛唔會俾人地前鋒從後拎到個波射門。根本就係痴撚線遊戲。

試過咁樣

果一排4個藍點係前鋒？
集體罷工Bug

應該係加埋個amf 啦

藍色係你自己
係咪擺左怪陣set左4個前面同埋將個攻守level推到最高
正常陣式防守果都唔會4個直線咁平排咁on9 一係bug一係你set左特別野

你睇下龍門

球員之間真係隔得太開，搶到波跟住其他人散得超快，完全搵唔到人比，電腦就即刻幾件衝埋嚟搶，隊友唔會回後迎波，由得你控嗰個比人夾死

兩個中堅之間個空位又大，好似特登放生對面個前鋒咁，如果你中場比電腦逼甩，佢直接一腳直線就單刀，到你控返個中堅已經輸咗幾個身位，最弱智係電腦經常連人帶波撞到你瞓低都唔foul，真係玩到把幾火

中堅縮得太後 似乎係跟對面中鋒而定位
個中鋒如果企到好前 中堅都會on99跟埋落去mark佢而唔係佈越位
好on9 現實既中鋒點會成日企到咁前
輸位越都輸死 而且中鋒都要回後拎下波 唔係一味頂到最前
中堅又點會傻到陪佢癲 佢企咁前就跟住佢縮後 完全唔識變通
搞到前中後三線都好似各自為政 企到鬆曬
最慘係縮後又mark得唔夠緊 已經縮到入自己禁區都仲可以比空間人輕鬆轉身做野
於是有唔少情況係可以中場直接傳比中鋒 中鋒背頂住個中堅轉身就射到

唔明 就咁睇張雷達圖 係白色控住波攻緊藍色
白色攻緊 仲有4個藍色係白色後場一字排開

我好似發現左帶波過人果度有星既話好似用緊密盤球果陣cup會呃到電腦，我隻細哨得一星都呃到

唔關事 果D星星係影響隊友嘅走位
當然有星即係果方面勁

咁帶波過人既星有咩用

到依家都唔知

就係球員盤球時，隊友會走位配合囉

無錯，正常藍色防守嗰時，鋒線應該會退到去中場幫手防守壓迫
就算進攻嗰時越位都只會一兩個，同埋唔係被快攻反擊情況下，應該都唔會越太多

依家就好似喺街場串對面，話自己半隊都夠守死你咁

官方簡介大概係話帶波過人有星既球員係有波在腳既情況下 隊友會行開少少創造空間佢發揮skill 比佢solo
短傳有星就係隊友會靠近d比佢短傳 長傳就相反
理論上呢樣野係咁樣運作 透過有呢d特性既球員去影響其他球員既走位
但實際上我feel唔到明顯分別
至於話會好扭d 我覺得純粹係因為本身個別能力值達到一定既數值就會有1，2粒星
詳細計法係點我唔知 但呢d野其實好多球員都有
我覺得呢樣野背後既設計理念係ok 但隻game表現唔到出黎 亦唔夠獨特

咁真係唔知我隻老馬盤球、短傳、長傳都兩粒星，D隊友點走位好

我都有諗過
不過唔講到咁複雜先
就算一個球員只有其中一項有星 我都睇唔出隻game展示到個獨特之處出黎
更何況如果有齊三項 理論上仲造成互相矛盾
長短傳都有 咁隊友點反應好 想靠近你比你短傳定行開d比你長傳
扭波又係 應該比空間你solo定其實想你比短傳
又有可能結果係呢三樣野互相抵消 變左平庸
今集睇黎就係呢個系統未成形 就算得一項有星我都睇唔到個獨特之處
同時令我諗起出左n集既情緒系統
都係d表面野得個知字 玩落feel唔到
就算有都覺得係劇本，handicapped之類既野

所以我想知佢點擺陣 點解可以做到咁
隻game本身係有呢方面既問題 但我未見過極端到咁

長短傳唔係隊友臨波嘅距離
係當有星個球員傳球時，隊友嘅走位

7仔買GOOGLEPLAY 有禮包代碼

咁姐係會有咩分別呢

我估係影響隊友對傳球&接球嘅反應

好空泛 總之玩落留意唔到同個情緒系統差唔多

見佢而家百零蚊有啲心郁
但係見完大家講到咁垃圾又有啲卻步
一句講晒俾你地揀要fifa定pes

有閒錢有時間 why not both
係到問都冇用 PES區答PES區既答案 FIFA區答FIFA區既答案 有咩意思
自己係鍾意玩足球game自然會有自己既決定

窮西學生而家仲要冇兼職返好難both

咁咪純粹睇你有幾鍾意玩足球game 玩開邊隻 鍾意邊隻多d囉

完全唔覺有用

隻game既咩情緒、耐力我全部都唔覺有咩影響，特別係電腦根本係冇影響

電腦打442根本無敵，守果陣係640，攻果陣424

其實我地唔係做唔到，而係會好消耗體能，但電腦拎住班65-75體能既人可以全場跑同迫都唔見紅

單機pes，連線有隊友就fifa

其實pes劇本問題係咪真係好嚴重

我覺得係

今集我覺得係最難進攻既一集，好多場我根本射唔到五腳但會贏到，可能射六球入三、四球，但如果我射十幾腳既，一般都係攻唔入要焗攻（所謂攻唔入一般係講緊中楣中柱）

今集由於難攻左，所以係其他方面都要注意，例如體能方面，以往75體能以下既球員基本上未完場就謝哂，但今集體能消耗速度都好取決於球員係球場上既跑動，如果你係咁撳屌對手，就會消耗得好快，所以我上半場頭幾分鐘就燒味，之後縮後打反擊，30-45分鐘就攻

我大概係咁，今集算係整體戰術佔75%，扭波佔25%左右，基本上都冇乜機會扭到人，遠射又冇乜空間射，當然我依家都研究到有更多機會對電腦遠射既，呢個之後再講啦

新手分享

試下試下，今集對電腦要入遠射基本上就係要咁拖下拖下再假射扣入大位先得，帶球過人最少有一星會比較好，如果唔係就要帶近啲先呃到電腦

同埋射波果刻要即刻撳多一下正方，同以往一樣啦，咁先會變勁ban

呢球入波係杜凡(泰奧雲)，74射門力，帶波過人一星

我試過用泰利斯卡同昆迪路都唔太呃到電腦，佢兩個都係0星

我覺得近1,2集打電腦過唔過到人已經唔太關球員能力值事
主要睇玩家操作 一般casual玩家可能只係簡單到用開假傳假射，急停轉向
好耐以前係work 用球星係會體驗到個分別
但依加ai好多時都好似讀到玩家輸入既指令 可以話好多時都完美反應到
比你用美斯都冇用
熟dribble skill既玩家 用7x既普通球員都高成功率casual玩家用美斯
雖然好似講緊廢話 高手同一般玩家緊係有差距 而且有skill gap係好事
但背後問題係個門檻高過以前好多
依加隻Game變到casual玩家連享受扭波過人既遊戲體驗都有d難有d辛苦
唔係要求一扭n個 有時淨係想過1,2個人都有d辛苦
又唔想一味只靠傳波創造空間局限打法
有時打機都想ff下好似美斯夏神咁過2,3個人咁姐
今集仲改左右姑扭波 冇以前用r2控波咁靈活 已經將個門檻提高左
歸根究底Ai唔人性化 大部分時間都反應到玩家既操作 加上預設左ai既反應，搶身位搶波等等都好過玩家果邊
以往既casual玩家一定覺得辛苦左

咩難度先

死啦本身仲想用朗拿甸奴一扭10

五星咋

今集真係唔得

講真我覺得pes個物理系統好過fifa，起碼唔會可以係不可思議嘅角度清/傳波
但係講扭波真係FIFA易好多，尋日ut租借朗拿甸奴扭曬人哋五六條友

電腦可以不可思議咁做任何野架

屌
俾我遇到嘅話真係會扔L爛個手掣
屌依家好苦惱又想玩啲傳奇但係冇得扭又好冇癮
但係fifa唔課金根本玩唔到

如果玩線下既，咁扭波可以自己練既，慣左個系統會比較好，pes個系統最大問題係上腳果下整得勁差，一係無啦啦失控咁標前控個波，一係控到甩哂，總之好難玩到高難度野，同埋更新完之後仲難左組織咁

另外想問下防守點樣較會好啲
玩lite感覺啲ai完全唔識迫搶由得人喺度猜
定係其實係我問題

你係對電腦定對人

基本上點set都係鳩，不過我會set佢地埋身果陣要積極，加埋睇準時間就要撳正方去叫多條友去迫，但我唔建議撳實正方，要撳下放下

另外有人話防守撳埋L2會令控緊既球員會積極啲出腳

對電腦嗰陣成撚日飛機，連馬勒當拿都可以空晒炒飛機
不過對人嗰陣試過對面逼搶好積極但係我搞極都唔得

如果近射，一般我建議撳r2燙

逼搶好積極我靜係諗到進階戰術set迫搶，我今集冇用過，但幾隊用迫搶既電腦下半場就冇哂力

包括利，60分鐘之後已經任我攻

咁誇張？
我玩lite 90分鐘都唔換人啲人都跑得郁

利同鏝都係逼搶，之前試過58分鐘，30歲既軒達臣就抽筋

不過我個占士洛迪古斯試過上半場46分鐘就抽

物理好係好
不過啲走位真係同垃圾冇分別

係

不過我發覺係要有空位先會走位，即係你要搵人停住個波或者過到人先有人肯走位

電腦個龍咁撚勁

不過依家個陣好易迫哂電腦係後半場死守，4141

已經講得太多次
太多弱智野
企係度望住個波碌過都唔會搶波

後衛黎講佩奧爾真係大伏，仆街次次都係漏波，失既波一半係輸佢，但佢明明只係後備中堅

btw啲ai

最好笑係前鋒可以從後搶走你後衛個波

從後又撞又踢都冇犯規，你掂下電腦就foul

有次試過帶住波想俾返個龍大腳
拎實個波
對面個c朗係咁出腳搶，乜都冇吹仲俾人搶埋波射入埋

從後又拉又推又踢都唔會犯規

我覺得對利物浦係永遠不能贏球隊之一
次撚次對利物浦就一定會面對面傳俾人射等劇本出現
dklm

今日送11個黑波球探

要推高意識一格
推前防線
較aggressive

想太多啦你

5星球會球探
未必中黑波

有冇ching試過咁開patch嗰時明明讀到隻usb但匯入嗰時冇得揀隻usb

應該係usb冇跟ps4格式要求

因為我試過

R2是神鍵，係初階玩家同進階階玩家嘅分別
學識用R2，防守會更好，進攻會差天共地

Exfat同fat32試過都唔得

之前有人話L2，到底係l定r

你要查下，除左格式之外，個file仲要改岩名架，好似要叫WEPES

推高左意識進攻果陣我兩隻攻中入哂禁區企定定，防中同四個後衛就企係對面隻前鋒後面on99

即係個陣變左505，冇人執第二點，反擊輸到仆街，呢隻game對防中既研究係0

都唔得
入之前使唔使unzip?

要

屌原來係因為我未unzip
唔該晒巴打

買game想打咩mode

Until I score

主要想玩ml
抽唔到馬甸尼唔開心

點解可以補時補成10分鐘

係我度重生左，防守幾好但硬係爭啲野咁

不過萬金油，好用

佩奧爾大伏

壓住係前場係咁攻唔好出界，唔好俾到波電腦

Btw legend係咪冇大哨

冇，得李華度同細哨

R2
L2係進階傳球

我一般用O防守

之前有高手熟練用 L2+X 去射門添
即係用進階傳球精準傳地波入龍門

聽過，不過射空門真心手動射好過，如果唔係好易幾碼射出界

我覺得係你個陣問題
我完全無呢個問題
壓住對方係半場打
係兩隻閘好快紅血

呢隻GAME一定係森林FANS，呢隊波我每一集對住佢都係勁難打，攻防轉換超快，傳波超準，無論前鋒定翼都跑得勁快 (唔洗睇數值，就算75都放得甩人)，一對中場中防守超硬淨仲要助攻助守唔會扣體能，後面4個後衛勁緊密連遠射機會都冇乜

最緊要係，對親呢隊波，我果隊個AI就會痴線，控甩波、唔控波直接由個波出界、瘋狂轉錯人進攻防守、射空門射唔入(各種方式唔入)

屌真係對任何強隊都唔怕，對親呢隊都難打到仆街，我大概由2017開始就發覺呢隊波打ML既話，幾年內一定升到上英超，然後係唔會降班，仲要打多幾年就會係歐聯決賽撞到佢，肯撚定製作部係呢隊球迷，痴撚線勁到仆街

好難玩 玩慣fifa

正常
始終兩隻game

對上十年，一定係2013最好，而家外國仲有人整緊2013 patch，動作唔駛靚，最緊要係節奏明快無劇本。好可惜上次搬屋後唔見左隻PES2013碟所以之後一定係STEAM買GAME

玩慣咗FIFA,近期先入手玩，想問下點先可以防守好，依家成日打到好大比數

2013簡單黎講係順暢，2014之後去到2016都仲有盡力保持果個節奏感，但近幾集搞到控波帶波都窒窒下，搞到根本都投入唔到比賽

加埋隻game根本唔主張你慢慢組織，就算我傳黎傳去之後有空位，佢最後一下一定係屈到你唔入

例如二打一，你想窄位回入中路射，中路條友就會係咁縮後，走到離開埋禁區愈走愈遠

又例如我猜到射空門，個前鋒一樣會自己拗腰射出界，即使我只係瞄中間，佢一樣會自己拗腰射出界

又或者猜高波想高速落底，一係就長傳85既球員傳個腎虧波唔夠力，搞到落唔到底，一係就落到底減左速一樣on99拗腰斬出界

總之成隻game係好唔順手，但電腦啲波就後腳、炮彈精準長傳乜都有齊，果下先最冇癮

線上定線下？

線下

唔好標波，佢射波果下先埋去封

我搵左好耐都搵唔到PES2013二手，GAME舖好多都係得2011，2012，2014，2015係無2013而家啲patch都整得好靚，database又有update，想玩返都唔得

2013唔係ps3咩？定係你係電腦？

今集成日都做埋啲無謂野
明明冇人，你禁定大腳解圍，佢會用頭頂，就頂左俾對面前鋒
明明斬中，空哂，佢又無啦啦出倒掛射飛機，正正常常凌空抽射我都覺得合理啲呀
防守個陣個後衛先好野，明明你禁掣去防守追波，後衛係前鋒前面，你禁防守個掣佢會讓條路出黎俾前鋒過左之後先再去追波，大佬咁點守波？
同樣問題，後衛會因為對面大腳斬上自己禁區追唔到個前鋒而失波（bug 黎架？）
總之呢啲奇怪野多到數唔哂
仲會明明你拎住個波攻緊，你自己隊友會係你面前阻住你帶波推進，點踢？後衛明明拎住個波要大腳，另一個後衛又會上黎搶你波，隊友黎架喎！然後兩條友炒埋一碟，就甩左個波俾人射入啦。
對面啲地波冇力傳中波可以通個後衛坑渠而唔係控定解圍，咁我點防守都冇用。

冇左2013年個啲自動解圍，其實好難打，你以為佢會整到好合理，但其實自動解圍比今集呢啲白痴行為好好多倍。

PC，改野容易啲，限制少啲

琴晚我fd開左share play俾我睇fifa，其實我完全明點解fifa跑贏pes幾條街了

第一，fifa多open ball，爭得激烈啲

第二，fifa電腦係on9，但起碼組織到，pes班ai根本廢，組織廢、走位廢

第三，fifa既球員重心系統係冇既，呢個我覺得係最大缺點，但似乎因為咁而少左好多膠野

第四，臨場感比pes好太多，無論計分牌定球迷定草地定球場大小，都真實過pes

第五，球員既動作，pes既人仔你好多時撳x傳波，個波可以變半腰波或者彈地波，近既遠既一樣有機會出事，而且有時又無啦啦用腳趾尾傳，仲傳埋出界有時又無啦啦用腳面傳，又係on9，fifa幾善用掃把腳，好多pes球員會拗到腰斷之後傳失既波，fifa好輕鬆就用掃把腳撥走左

第六，龍門撲波動作真實過pes幾倍左右啦，仲要fifa龍門會出迎，pes個on9龍就算進攻型個波斬到面前一樣唔撚接我完全唔覺得進攻型有乜咁進攻

第七，pes平均每兩、三分鐘就派一次膠，例如控失、自己人撞埋一齊、硬直、射空門出界等等，但我睇左兩個中fifa其實整體唔見有乜膠，攻防轉換好快，長傳反擊都有效，起碼長傳落點合理過pes好多，pes你明明l1三角咁傳俾翼，佢都只係將個波放落翼前面幾碼，好多時仲要好早個波落地，迫到個系統又要減速控，控完又要收哂油修正，修正一腳又唔夠，又要幾腳成件事完全唔順暢仲廢過街場技術

當然我都見fifa有明顯缺點既，例如重心系統係冇，啲人好易轉身，會比較冇癮同低技術性，仲有就係防守球員太hea，個波成日漏過又唔出腳

我覺得改善埋防守問題既話fifa應該刺激好多

Fifa防守真係幾膠
要下下落鏟

有冇重心都係你玩落既手感 控制球員既重量感
實際上 PES你依加用美斯/伊巴都唔係好感覺到佢地頂得住d後衛 至少冇以前果種球星體驗咁明顯
如果能力值唔係好反映到出黎 咁個重心系統就係變到得返你自己控制既手感
fifa就算冇你所謂講既重心 控人有d輕飄飄
都比pes更加表現到能力上既差距 球星明顯屈機
至於整體上係咪低技術d我就唔敢講 我呢d casual玩家評論唔到兩隻game既技術要求
冇癮我就唔係好明 你屌pes硬直/多餘動作/解圍都用多成秒去做等等
fifa轉身易你又屌 咁好難岩你口味姐
不過算 你真係去玩fifa就會有更多體會
但都知你只會留係到一路屌一玩落去根本唔會踏出果一步

唔係啊 禁x或者撞撞下都會搶到波
打ai黎講我覺得仲易過pes 同埋唔會咁on9中左波都當你foul

難啲囉用身位

我咁都叫屌佢重心系統咩

pes個重心系統根本就要重寫，好簡單一個解圍波，個球員會硬直到等佢彈幾下地先判斷到個落點，而佢硬直個原因係個系統想佢左右前後咁郁黎判斷個落點，結果因為咁就定左格

而且pes個重心系統根本就唔公道，電腦就算60身體質素一樣可以撞走中堅再拗腰抽掛網，我就係用伊巴都勁難轉到身，下下護個波，電腦從後一掂就成個伊巴飛走左

fifa冇重心系統其實令好多人會易上手，加埋出腳勁快其實都唔太似真實足球，但正因為呢啲因素，大家先覺得可以輕鬆玩，你睇下pes，連一個五碼波都要踏順步韻再窒一窒腳先肯傳，有時就出腳果下見人拍埋黎就縮腳由得人搶個波，有時就睇定望空，80短傳都照大大力傳出界都唔知做乜鳩，隻game又唔係整得真仲加咁多on9野落去，好撚煩，完全睇唔到刺激

電腦落產就識兜住個波唔出界，我啲人落產下下就係唔清脆，踢中波之後中人=foul，踢中波唔中人=75%電腦可以繼續去而你個人訓左係地下，踢中波唔中人=出界電腦繼續攻，所以我依家一般從後踢佢老母就算，佢夠膽俾得益我就產鳩佢冇拎波啲人，產撚到佢吹foul為止，但電腦產極都唔會傷，而我對親利記都最少傷兩件

我唔係話你屌個重心系統 我係見你講開 順便拎出黎講比較兩隻game
其實你都認同就算fifa冇重心系統 控d人輕飄飄 相對冇咁真實
都好過pes有重心系統但只係自己既手感 球星能力根本體現唔到出黎
以前既winning都係易上手,輕鬆玩
以前冇360度轉向 得8個方位
球員都係轉身快 好多都可以即時90度轉身 出腳快 動作好順 冇乜重量感
以前你就接受到 依加fifa又比你嫌棄 我又唔明你仲攬住pes做乜
你已經講曬pes d衰野出黎 但就係始終都唔試下fifa
而fifa果d你認為既缺點有d係以前winning盛世果陣都係work冇乜問題

其實係，以前舊機年代轉向好快，特別係盤球90以上，會順暢好多，如果得87,88盤球就要等狀態斜上或紅態先出到，當年都係無意中發現，用迪馬利亞果陣

因為易轉身，所以對攻既場面好多，其實睇翻個gameplay好似以前winning

就算新手都有方法組織、進攻

坦白講下集我會好好考慮轉，我真係受夠，上fb屌佢老母，結果我個留言最多like

你就知隻game根本玩撚完，大家都係得個情意結，大家都知gameplay係屎

我幾個朋友隊波都爭個中場指揮官，都邀我去，所以下集會好認真考慮，行出呢一步

唔知係隻game改過嚟定玩耐咗
今日打myclub連贏咗6場之前都未試過
個感覺好似易玩咗，但都係有試過派膠輸

幻覺黎㗎姐
總有一場延遲就斷連勝
啱啱我都5連勝

有無巴打教下點樣簡單扭人
打pro用沙拿文尼都好難爆贏啲人

好難靠速度過 最多都係擺脫到少少空間
因為人地D閘都係9字頭

我寧願佢唔好搞到咁真實，打機就係打機，最緊要係刺激，改返以前咁快上快落鬥攻咪幾好，玩真實留返比FIFA，各有市場，好過而家四不像，而家放個卡路士落場都做唔到以前咁打晒一條邊，舞埋入禁區射埋門。仲有傳中波，以前禁區沖頂真係好正，而家有幾何傳中入波 (講緊高波)，而家下下中路撞牆硬爆好單調

咩叫真實 其實打機黎講有版權,靚畫面,人樣,界面呢d已經可以係真實
當然可以整埋gameplay就更好 但事實係k社搞唔掂
仲要係真實同遊戲之間攞唔返個平衡
真實唔似真實 遊戲唔似遊戲既四不像
我覺得pes既畫面人樣黎講已經算真實
冇必要強求gameplay都要行真實路線
簡單咁講 用視覺上既真實去配上一個爽快有趣,遊戲性高既gameplay我覺得會係現時最好做法

盛傳就黎又換引擎

照計係等ps5出左之後先會轉
應該下集再下集啦 到時又重新洗牌再黎過 是好是壞冇人知

冇乜耐性慢慢等佢改，我完全覺得pes係閉門造車，自己又唔識足球，又冇熱誠又唔聽意見

換engine都係當係買個機會 搏下有冇變化
一個engine用左6,7年都仲係依加咁既樣 照計已經差唔多去到極限
一係個engine唔岩足球game 一係就整game既人唔識用個engine
呢幾年除左畫面靚左 動作多左 都冇乜其他野敢話係絕對有進步
集集搖擺不定 每集有n樣野進步就有另外n樣野退步
到頭來經過咁多集我都唔敢講除左畫面同動作以外有咩係真係好左

動作今集硬直到咁真係唔覺得好過2013

傳波啲出腳又係on99

sor 動作既意思我淨係指動作既數量同質量都比以前豐富d同靚d
操作硬直/delay/多餘野果d唔係我包括範圍入面

自從1.05ver之後 成個gameplay真係膠哂
動作慢、對球反應慢、短傳慢、轉身慢、甩腳多
PVP延遲之下所有野更慢
比之前多好多失誤、後防/門將派膠
真係玩到爆哂粗，心情差
除非有更新，否則byebye了，下集再見

我成日想將隻game落翻去某啲版本

Demo版最好，正式版越改越差

我特登set巴塞貪佢黑波比例高d
佢同我清晒金銀銅白波

好正常
黑波%好低

Matchday用barca攞晒scout

再bid 2/3/4星 scout清晒黑波以下

先抽5星scout

咁都唔入

唔知點解 近依2 日都入唔到11；00 個活動 一係就同你講找不到對手 一係就彈game

好似咁

年年都會玩
我呢D唔鍾意上網同人對戰既基本上只會玩單機
每次出都瘋狂煲ML(一球成名就算鳩數,都冇撚心做既)
今年講到ML幾咁革新仲滿心期待
點知都只係加d冇撚用既過場動畫
改到個介面勁難睇
咁就話大革新

一球成名就依然係好冇成就感
基本上你只係機械式咁踢每一場波
贏同輸甚至拎金球都對你冇咩影響,冇咩獎勵

今年真係玩到灰,期望越大失望越大
每年都會玩3-6個月先收返埋
玩兩場已經唔想玩

有興趣玩FIFA既朋友可以去睇下FIFA個POST，一樣屌到地底泥咁

大家又要屌又要玩 都係恨鐵不成鋼

我齋玩pro club
劇本好嚴重

Fifa 線下多啲野玩啦
Winning係hea做

唔係多唔多野玩既問題，係GAMEPLAY問題，兩隻都多人屌，你睇我好，我睇你好，係各有各都咁差。講HEA做FIFA都好HEA，已經好多年無新野加落去，UPDATE完個陣容就當新一集。

有冇人一齊玩my club好難撞到香港玩家

打到幾分？
太勁唔夠打

ps4都係對大陸多

我700分左右

Fifa轉pes
完全適應唔到game play
唔識出pes既skill move護波
下下一逼就甩

不過我係pc版嘅
見過一個巴打
個名叫Arsenal save HK
都好勁

雖然都係足球game 但gameplay不嬲都係各有不同
pes既skill move今集改難左 fifa扭波一向方便簡單d
pes既護波其實係自動 唔洗刻意禁太多制
禁太多制個球員反而可能hold唔住個波
可以上youtube睇下d教學片

呢個channel我覺得ok

我玩PC啊 無緣了

PC定PS4

Pc呀
岩岩又係咁輸比大陸狗

同我踢番場

好呀
點搵到你

友誼賽, ZH, 170對戰室HK

密碼：741

第一次咁玩

勁......

我都係第一次開房玩
其實都想測吓係咪網絡問題
原來平時果D慢到嘔 真係網絡延遲問題
香港連香港幾乎同單機一樣流暢

多數遇到大陸狗
lag到pk
Btw
你果4個進階指示係用邊幾個
頭先完全唔夠打

進攻：錨定雙前鋒
防守：反攻要員攻中

玩唔玩多場

Thanks ar
即係防守果兩個指示都用落隻攻中度？🙏🏻

一個就可以 一個已經有效果

好啦 踢多場瞓

成撚日俾佢啲白痴野搞到跌rank
嬲撚到
明明係龍門口可以接到波射埋贏波
佢就望撚住個波碌過等人後上射已經太遲
屌

大陸狗真係好多
仲通常lag到仆街

你同上面個巴打小白踢下囉
香港連香港 順暢流暢

我在台灣
所以更lag

同埋我ps4
你地唔係pc咩？

咁無緣喇

Sor........
而家先睇到
岩岩恰著左

聽日先再玩？
頭先冇mon post😢

聽晚吧

同你地打會被炒
我係五六百上上落落

講呢d
買到個好教練就得
我頭先都輸4:0

錨定左係唔係只會禁區等波到？

如果攻中反攻要員，前鋒會唔會回防？

想問特級經紀人幾時再出球隊
之前抽左巴塞
見佢今日到期 得icon moment抽

下星期好似係米蘭同祖記

btw呢度有冇得ps4約戰
想同唔同人切磋下

會 set哂中鋒同攻中都反攻就一中鋒一ss咁既效果

屌你老母垃圾game
Del撚左呀！
仆街我受夠

有緣再見

錨定：
中路球員唔會走去邊路/邊路球員唔會走去中路

反攻要員：
由己隊失去控球權時開始散步，完全不會參與防守，留係前面，除非手動控制去防守。
最大好處&作用：
1. 極極極極節省體力
2. 留人手打反擊

玩唔玩？
岩岩先收工番到屋企

Me too...
11點3吧

好
希望到時未瞓著啦🥱

係fb問過
話matchday個派膠機會會高好多
因為server問題
係真唔係？

咩叫因為server問題
唔同online mode用唔同server既咩
派膠係隻game本身既問題大d

係因為排名賽有對手網絡質素果項可以挑選，所以連到既人會好D，但一樣會有網路延遲像屎一樣的對手

線上盃賽、Matchday無呢個選擇，所以對手乜人都有，除非好好運，否則都係延遲到爆

而網絡延遲會令球員動作慢、球速慢、反應慢
目的係想減低網絡延遲既影響
但就玩到好燥 成人失誤 派膠

今集my club防守真係好膠
d失誤離晒譜
玩到熄機/掟制

ZH03, 103對戰室HK, 741

Ok

勁👍🏻👍🏻👍🏻

你踢得好過琴日
我要做野 唔玩了

都係多謝你教我
我-6啦
我有幾球都係你後防派膠先入到
Btw我唔識射罰球

後防派幾膠 其實係我諗住手動控制去追去防 點知仲衰 下次都係按住L1+A去追算

罰球角球一定要練
罰球可以係youtube睇吓d教學片
角球建議係myclub入面用番果隊球隊 去打電腦球隊練 同一個球員開多幾球你就知果個球員嘅角度同力度要幾多 主要係練準個落點

好呀thanks
後防追人唔係R1+A?
我多數用R1+A
但一拎唔到條後防就空哂

Sor 打錯 係R1+A

就係咁樣

玩唔玩番場？

11點半

來吧
ZH03, 741

好

有冇直播睇

哈哈 輸反cup

無

都係要用最尾果個教練先夠你打

不過臨尾果場唔知點解好lag

最尾果場個網絡非常差

咦, 今早岩岩 ML 打完一個賽季, 係 Old boy 之前居然有一場係對世界明星隊 印象中好似第一次遇到, 你地有冇試過 ??
玩緊 2019

贏左世冠就會有

哦 ok

想問下球隊精神要點提升

你講myclub?
用戰術訓練

係 thanks
新玩仲適應緊呢隻game既操作
利申 舊fifa玩家

DL左免費版玩下
唔online玩my club係咪得一星 CPU打?

用卷升爆適應度先

再用戰術訓練好d

如果無任何道具
拎隊波去打電腦都可以升到教練適應度&球隊精神

新手想問點樣解決無法儲存

邊個位無法儲存 有冇圖

pc定ps4 未見過呢個問題
同埋講下前面你禁左d咩先會彈呢個畫面出黎 淨係得個畫面唔知成件事係點

聽日出DP6

但唔係euro2020 wfc

Pc呀 一開game撳完啲條款接受之後就咁樣全部野都save唔到

有冇裝左d咩pc patch
一係試下重裝隻game或者係steam到重新檢驗遊戲完整性

今日又有update
唔知仲會唔會改gameplay

次次出dlc都會改gameplay 不過官方唔會講明改d咩（除左bugs）
要自己feel

新更新檔（資料檔6.00 / 修正檔1.06.00）已在2020/04/09推出。
詳情請看下面。

■ 更新和新要素
・更新球會名稱
・更新球會球衣
・更新球會徽章
・更新傳媒會見背景
・新增/更新臉部模型
・新增/更新球員照片
・新增教練照片
・更新球員姓名
・更新球場標板
・新增足球設計

■ 修正
myClub
・配對球隊機制帶給標誌性時刻系列球員的能力值提升，沒有正確地反映在myClub比賽使用的球隊之球隊實力上。（「配對球隊機制」指的是當你的基礎球隊和球員的所屬球隊相同時啟動的機制。）
・複數玩家在同一隊伍進行myClub合作比賽時，出現多名同一傳奇/標誌性時刻系列球員被指派到同一球隊的情況。
・出現即使基礎球隊與標誌性時刻系列球員的所屬球隊相同，他們仍然沒有獲得能力值提升的情況。若你在打開myClub模式後立即進行對陣電腦或對陣電腦挑戰盃比賽，此問題便會發生。

■ 其他更新
各方面細微調整，讓遊戲體驗更佳。

最底果句真係睇到識背

update 1.06後, 踢左5場PVP, 3勝2和

gameplay的確係唔同咗：
1.球員對球嘅反應終於變番正常
2.球員動作快左
3.射門球速慢左(好似係)

整體黎講，比1.05好，可以返黎玩吓了

試下！

點解上個版本嘅save玩唔到

咁快有pc patch更新咩

smoke patch

屌原來我down漏嘢

有冇ps4 patch推介下？

點解我反而覺得啲動作慢咗

更新完玩左幾鋪，整體係走位多左，加埋少左啲智障傳波，依家進攻會順手左

不過舊問題一樣存在，但依家過人好似易左，冇咁窒下窒下

有荷蘭三劍俠抽

更新完之後唔知點解係咁輸
個感覺好唔順手

上個dlc先係最差手感wor
今個dlc點都唔會差得過上個dlc

一更新，之前入個啲legend 又變返假人

遲啲仲要有美洲盃，都唔知等唔等埋先入多次好

香港足總：本月中舉行電競港超比賽

用pes裝港超patch比賽

美洲盃定歐國盃啊

直播比人睇隻game d派膠野

好期待

歐國美洲盃

咁咪有得美斯對C朗

On撚9 野野AC 輸到仆街
屈夠C朗未

而家買唔買GAME好
9月又出2021

2021吧啦 鍾意足球game應該季初就買左fifa or pes
忍得到依加咁不如等下一集

玩住 Lite 版過下手癮先，免費
不過今年係咪 9 月會出到新一集就。。。
始終而家各大聯賽都未知停到幾時

早買早享受 遲買平幾舊
想玩就買 唔洗諗咁多 人生可以長亦可以好短

更新左之後後防放題
我而家每場都失4-5球

PVP定打電腦

Pvp
Btw 踢番場？

巴打係ps4定pc

Pc呀

你再上面quote果位巴打ps4架wor

我係PC㗎
踢番場

你ps4同pc都有?

唔係 不嬲都係PC

係咩
唔通我記錯 之前好似聽過你問pc版要求高唔高 會唔會lag之類
我以為你係玩ps4先問呢d野

你記錯，唔係我
除咗當年玩06係PS2，之後咁多年都係PC

ok 我自膠

咁快唔記得咗
上個星期我地先踢完
不過尋日瞓左了

我記得呀 我係覆命運巴先啱
你留個時間 3pm之後都可以 踢一陣

Sor可能要夜晚先得
今日要番工
到時夜晚先算啦

Ok夜晚

而家得閒玩番場嗎？

好，依家開，照舊地方你自己入場

你d球員走位好靚

關鍵係傳球
最後一場喇

好
我淨係識用y傳球😹

繼續努力

屌on 撚9 用利華就一定同你行劇本足球 打撚咩

玩職業已經覺得好難入波

港超pes比賽5點開波

你講matchday?
我打過一場
領先兩球畀人追返
中堅突然壓前穿咗窿

係你用利華點玩都係俾對面個利雲屈番轉頭

利雲真係難守但myclub就真係好撚好用

我myclub 用蘇超 d 衫好靚

終於打到 9 張 icon swap, 諗緊抽唔抽好
好怕抽垃圾

On9 回錯 post
Sorry

巴打玩ps4定pc

PC

幾正 好刺激

我都係
贏緊兩球
下半俾人打穿哂
劇本波

屌你老母劇本到仆街
射中三次柱
連住係個龍前面三球都射中個龍門
屌你老母係咪痴撚線呀？

每次搶人波
自己個球員一定仆街，然後個波會跌落人地個球員度
撞到背脊再俾返個波對面射入
大佬點踢呀？痴撚線
輸三球都係咁輸
仲要我射對面連中三次柱
再俾對面龍撲到三次
有撚病你玩撚埋我個份
人地啲人跑到快過火箭
我啲人就蟻咁慢

乜你仲有玩

同我踢咪唔會咁火

好偶爾開online玩
近排都係打下ml
但一玩就咁樣真心屌鬼
中三四次柱，然後必入波佢中柱
最撚好野有球阿祖安奴倒掛中柱
劇本到咁，都係繼續自閉玩算

時間錯開哂

你用拜仁就鳩打都係輸一球 用利華認真打輸4球咩玩法

利華好似俾人落降頭咁
射三四球中柱，搶波兩邊跌，永遠對面起返身先，個波點都係落正佢前面
對個龍單刀連射三球都係射中龍門痴撚線

反而用些路迪打拜仁個match day又冇呢啲問題
仲打得好爽

一定要用組織
同埋必要時進攻戰術要推上啲
試過上半場輸電腦三球
將啲人對上前狂攻入四球

【港超聯Play From Home】決賽日

你地玩咩難度多？

暫時pro係可以
但去到決寶啲對手會勁兩倍
Cls

所以根本就係隻game有問題
連線Delay個問題太大

要睇人地用咩戰術
通常短傳都要推上一格逼搶
但要小心對面反擊

我都唔記得
Myclub對電腦係傳奇球星

下集唔玩了

我下集應該都唔玩,返去fifa 算pes 控個波都可以搞到發火

本身覺得啲傳奇入手門檻低過fifa 好多,上集都可以用gp 去抽,今集完全冇乜機會可以用gp抽,仲要整多個iconic moment ,你唔課金都冇乜機會會中,隻遊戲仲要成日有啲戇鳩野,明明個波喺隻中堅隔離佢都拎唔到;你擺啲完全唔合理嘅陣容反而會攞到優勢,eg: 424, 隻遊戲完全唔使玩中場,你主要將個波放到俾前場高數值嘅人就可以搞掂
打機都係為娛樂,我寧願玩FIFA都唔想玩隻控個波都辛苦過人嘅game,同埋連線質素勁差,同朋友打coop 成日都會有delay

記得我第一隻足球遊戲就係winning8, 嗰時仲喺自己小學搞ge電腦展到買, 以前我仲會偷雞攞錢去買pes, 記得屋企仲有隻pes係阿祖安奴做封面嘅,點估到係做到依家越嚟越差,真係心淡

好認同擺鳩陣果part 隻game入面中場係最冇用
技術型中場體現唔到價值 長短傳有9x又點
我用個7x,80左右既咪又係差唔多
隻game做唔到個差別出黎 我搵d工兵型有身體質素既跑上跑落仲實際
另外防中呢個位就算比你用最勁既人都係唔夠存在感
mark人唔掂 補位封位又唔掂 好多時係中場傳1,2腳波已經直接到禁區頂比到前鋒
既然擺4,5個球員都係可以直接通過個中場
不如誇張d直接擺424呢d鳩陣 反正都係無視個中場直接傳到上去

我真係冇諗過呢啲鳩陣

你講長短傳，技術型中場，Fifa 都係咁

係遊戲，永遠係爛撞型中場，又黑又硬，就會好用

中場價值遠比其他位低

係遊戲，寧願擺多個前鋒，搶入波，好過雙防中

下集可以點出
下季都唔知幾時開

唔出 直接係2020到更新轉會頂住先
黎緊個euro 2020 dlc都唔知delay到幾時

下集等lite算

今集online打到好嬲

唔想再買了，好無聊，點猜都猜唔散電腦防線，走位又on9，單機好鼓勵你用個右菇搓住個波等隊友走位，但等到蚊都訓之餘其實個搓波系統個bug好大

組織已經好難，拗少少腰既波已經係0%準確度，難得組織到射空門一樣會射出界

反而鳩踢捉電腦派膠仲易入

唔覺得數值有乜用，除體能之外全部都係垃圾

悶到仆街依家根本唔想再入game，好厭惡，本世紀最垃圾遊戲非你莫屬

月經post前排仲玩得好地地post gif上黎

打MD一上到中級
用弱隊係咁畀人煲魚生粥
一球都入唔到
打my club又係打到燥底
試過打到嚇親老母

但fifa更加玩唔掂，買咗返嚟玩唔夠5次就擺低咗

FIFA勁垃圾 想轉會試下
但爬文睇好似都唔好得幾多

有lite版可以免費玩 玩下你就知

支持轉會

Ching係咪上年都咁講

冇今年個感覺咁強烈

今集喺十一日已經冇玩 由入坑嘅2017可以玩到2018出, 到今集已經冇心玩ML

傳停帶射今集都閪到仆街

今朝打打吓突然間冇咗聲, 連電腦都静音咗,
x咗 pes 後睇 youtube 都窒, 見到個畫面 lag 晒咁, reboot 部機後就冇事

到岩先下晝再打, 一開波一陣就冇晒聲, 同埋 d 動作係會睇得出遲緩, 但入波後慶祝畫面同 reply 都順, 於是乎玩完就登出, 見部機正常有聲, 再click 入去再玩, 入到去有聲, 但一開波一陣又靜咗音 有冇巴打知咩事 ?

佢係集集都講N次但你會見到佢分享佢仲玩緊既情況

電腦大爆炸
應該係硬件問題

唔係講笑 建議你暫時唔好再開隻game黎玩
就咁睇下平時上網睇片有冇問題 又或者玩下其他game試下有冇問題

我部電腦每個星期開 2 - 4 倉鐘
開襯都剩係打 PES 咁低階都打到我部電腦大爆炸 不過我部腦個老母板同 ram 都 6, 7 年歷史 重諗住轉 engin 睇吓咩硬件要求先再砌新機

隻game低要求唔代表佢唔食你效能
隻game整得唔好 低要求都可以食好多效能
你裝左patch亦會加重負擔

咁點算好呀 保方轉會阿仙奴個交易我重未完成架

咪叫你睇定d先
唔好開game試下就咁用部電腦上網睇片一段時間睇下有冇問題
我驚你繼續玩落去燒壞左d硬件

有冇得用傳奇球星開波玩ml?

裝頭post個經典球員patch
調曬堆球員出黎去某一隊或者轉曬做自由球員之後開ml新save玩

明白了謝謝

岩岩贏左個2k幾rating
肯定激死佢
仲要係武漢

咁犀利 咁要同我踢番場先得喇

你夜到.....
我-6啦
入左一球打防反

打而家個黑波活動又係想死
下下去到第二場就收皮

斷佢連勝 絕對會激死佢

算喇
比個黑波你都冇咩用
反正都係用fp 黑波

我有時遇到d高手會係後面猜下波
博佢加一格進攻之後打反擊
入左就守住到完場

正確打法

不過如果同你打就鬥攻啦
雖然唔夠你踢

Diu
Del game
唔撚玩了
嬲嬲地
踢左2、3場
對面個龍勁到一個點
係咁輸

有時明做鳩你輸

係....好灰

同我踢唔洗嬲

遲d先啦
今日太夜...
有幾場我係應該輸嘅
但有一、兩場輸得唔抵
完全對隻game冇哂興趣
Fp又唔出

打得太多係會無興趣
無論贏輸都係 抖吓啦
當你想玩時 再開番佢

好
退game一排先

PS4可唔可以裝PATCH?想ML玩下傳奇球員
仲有冇重生人 上次玩已經係15 唔記得哂
最記得要爆SEED一下升勁多分
有冇青訓系統玩?

好似我咁PES同FIFA雙修啦，開PES打到嬲/灰就轉FIFA，打FIFA打到嬲/灰就轉返PES，兩隻都垃圾，心理會平衡好多

Ps4有patch裝 都係d基本野波衫logo聯賽
球員真樣，球場呢d就冇得裝
經典球員本身隻game有出 頭post有link download
重生人同青訓應該同15果陣差唔多
青訓都係堆垃圾人假名假樣 冇咩興趣會升

有冇人放pes 2020

2021可能買fifa試下算

我今日終於贏左
中左隻冇咩用嘅黑波
勁想要你隻vidal

Vidal? 點解？

隻game明明顯示夏基美係冇評述名，但伍家謙叫佢阿舒拉夫

乜料

有d名隱藏左姐 龍門都冇廣東話旁述名顯示 但比賽入面有時會聽到廣東話旁述有

無啦啦又玩隱藏

叫阿舒拉夫真心好柒

不過我覺得廣東話旁述好悶，射波救波都冇激情，以前英文都會大叫球員個名

都冇乜所謂，依家係睇網台先會入game hea下

你唔係為左上網同人打 剩係玩單機的話勸你唔好買

隻game優化好差 係介面成日lag load勁耐
好多喱類卡圖bug bug到你比賽緊遮住畫面 要關game重開半年都冇fix 根本當單機玩家係狗

唔知點解fifa真係好多bugs
我試過開界外球個球員執唔到個波 場波就咁卡住左繼續唔到落去

垃圾驚
黑哨到我成個人飛起都唔吹
為左俾人地贏就我射極都中柱

好撚賤成日做鳩我輸

同winning差唔多

有無巴打MyClub打友誼波

好想
但怕唔夠時間

Vidal全能中場
應該幾好用

咁睇黎都係玩番pes

唔夠時間係咩意思

點樣係ml用傳奇？我見唔到有選項揀

能力全面 技能卡全面 位置全面
所以的確係好洗好用 戰術價值高

裝完經典patch 要預先係edit mode到調曬d經典人出黎去是但一隊或者轉曬做自由球員先開ml save玩

我拎來打閘

睇吓隊伍有咩人腳啦
佢最好踢DMF/CMF，咁可以發揮盡佢嘅全能
如果中場人才多&無好閘，先建議擺佢去閘

岩岩落土買野食而家先睇到

依家踢啦

Ps4?

完

巴打是咪都係ps4
有冇機會切磋下

應該將所有平台嘅伺服器合併啦

去左沖涼

我都未返到屋企
今晚仲打唔打

未必
條女訓緊
一開電視就好光

有機會再約戰啦咁

睇下陣間沖完涼有冇機會打一場

你打唔打？

岩岩沖完

聽日再約啦

屌我自己打咗兩場myclub

15到20都玩fifa 玩返pes好唔慣打法完全唔同哂
打緊頂尖巴塞永遠都係老鼠拉龜攻唔入輸反擊
有得玩返d傳奇愛將 小將又有真樣 玩得好開心
有冇方法好似fifa咁l2食身位護波 成日比人拍甩

L2即係R2

痴線佬

其實想玩patch 打單機嘅有無諗過買fifa pc
我見都有人整legend pack

PES既護波係有D自動 冇話禁咩制就係護波
反而係你準備接波同埋控住個波果陣愈少禁制可能會愈好
同埋可以試下無論進攻同防守果陣如非必要都禁少D加速制
因為你一加速 AI會跟住你個節奏 有時會變到瘋狗咁
另外推介呢兩個youtube channel 都係關於pes教學

Pc/Xbox可以blacklist 幾多人？

Ps4 得100個

咁多仇家？
PC都係100

大陸我block硬

想問下點樣扭波 唔係好識

啱啱打咗場PVP
50分鐘落後0比2
最後完場係贏5比2
所以 未到完場都唔好放棄

兩觸盤球最多人用

話說今日打md
對面條支那狗唔出堆黑波
結果贏佢4-1

點知佢無啦啦inbox我，唔講個比數以為佢贏撚咗添呀

見佢每日送100con，諗住抽中標誌性傳奇機率好低都抽一粒玩吓，點知一抽中史高斯即刻將球隊由巴塞轉曼聯

勁

24歲既史高斯最佳位置係cmf，仲要係指揮官，隻game咁撚識波

好耐沒上水，留個名先

老老實實，指揮官球員麻麻地好用。
因為呢種球員通常都係組織&技術頂級，但身體&防守偏弱，活動範圍只係中場附近。而比賽組織能力其實完全靠玩家操控，指揮官嘅組織作用不大。
我手上仲有指揮官摩迪、比真歷，兩個都係打後備，因為我正中場、防中都更偏向用全能中場、靠山風格嘅中場

cmf開唔到靠山

不過我都覺指揮官唔好用，隻game現位本身太柒累事

靠山梗係打防中尤其打邊路進攻，兩邊後衛助攻，防中留後

靠山防中即係企到中堅咁上下

其實就係為咗：防守時433，進攻時343

睇玩咩陣 MC好多人都用KLOPP 433 OR 4312陣 4後都唔上
指揮官傳球能力強 比遠距離地波好好用

裝咗最新個smoke patch，但佢唔包括facepack，請問邊到可以download返 dlc 2-6 既face

smoke patch個網另外有face pack

Click入去download唔到

贏電腦杯送legend scout
炒貴晒d 5星scout

依家比賽後有五星球探，瘋狂刷啦

垃圾驚

咁多位師兄知唔知如果我已經裝咗pesuniverse 嘅patch
即係有哂德甲果d聯賽
如果我想再裝埋果d經典球會同經典國家隊patch
會唔會覆蓋咗原本pesuniverse patch入面果d聯賽例如德甲同日職果d球隊
我係玩ps4版嘅

PES2019好唔好玩？PS STORE想買 會唔會入唔到patch...

2019,2020其實都麻麻地

我暫時覺得2016最好手感

經典隊應該係用第二d隊整 所以應該唔影響德甲日職

搭單問，PC如果用梗smoke patch，可唔可以裝埋Andri mode果個classic patch

Pc要你自己試 通常都會相撞唔兼容
因為Pc patch涉及到太多球隊id球員id有改動 溝埋一齊多數出事
除非作者話明兼容

我download 呢個patch
點知入面淨係得20隊經典隊嘅 ted file
冇新增聯賽嘅 ted file
驚一匯入球隊會將經典隊覆蓋咗原本個球會，例如皇馬變咗經典皇馬
搞到而家唔敢郁手裝

應該唔會 同埋PS4唔會裝到球員樣 其實你比個preview呃左

想問吓打 ML 有冇得睇返自己打緊呢季聯賽輸過比邊一隊 ?? 我剩係知係賽程表可以碌返上去 有冇其他更好既方法 有時對一隊波,
有冇得睇返兩隊對賽往績 ??

個 group 全部人都唔見晒既 真.單機

係咪euro 2020 既dlc照出？

我等緊大家回我個 #720 問題 今季由 4-3-3 轉咗做 4-2-2 之後
輸撚咗好多波

PES 2020│玩家自製新波衫 巴塞格仔旗後另一奇作 祖雲達斯破格

每年這個時候會不停有新球季的「疑似新波衫」照片流出，令球迷議論紛紛。

最近有玩家利用《PES 2020（Pro Evolution Soccer 2020）》的球衣編輯器，做出2020至21年球季的「新波衫」，讓球迷於遊戲中「先用為快」。

More:

4-2-2梗係輸

想模仿獌當年既盛況, 組成黑白雙煞 + 咸爺同麥馬拿文左右出波 點撚知打極都係冇 4-3-3個種順暢感

你係咪想講442

係喎 輸到痴咗線 4-4-2 先岩

呢幾集都好難兩邊出波頂

6月4出euro2020 dlc

我覺得有精確橫傳易頂好多

我右翼出碧咸，狂出波

有冇巴打會知道

巴打是咪用 4424

冇

同你一樣搵過

我玩4141，進攻會變4123，單防中，雙amf

amf最好係b2b或影子前鋒，但你要預體能用得快

之前用麥湯文尼都好屈，係咁係禁區頂入，但佢能力太低，升極都係得78-80

依家正選泰利斯卡+杜凡，後備麥迪臣、史高斯、普巴，仲有17歲托迪外借

我覺得進攻幾猛但你要預好多人進攻果陣走翻轉頭補位

自從隻game引入左補位之後就柒到仆街，佢個系統限死左進攻人數，一多過某個量就會揀一條友後撤補位

但點解會想知？

基本上我只係睇對家排陣，對方打雙箭頭就要小心防守，如果單箭就冇乜好驚

最痴線都係森林，永遠打高幾班波

點解會想知 香港人 報仇
就係咁簡單, 比較小用 save & load 大法
一般輸咗會記住, 係次循環覆卓
不過今季真係輸到痴晒線
印象今季用猁已經輸過俾 森林, 李城, 獌, 阿狗

打幾星？
我通常係零比零多

射二十腳都唔入咁，我打五星

六星cls一個龍門球就單刀，無限loop

我打普通級姐 唔係太追求難度,
反正我知電腦通常兩三場之後就會黎料
同你金金地砌返鑊

普通級即係幾星？

應該都係三星

應該燒味都掂？

有時電腦屈起上黎 中柱中眉再中柱, 單刀横傳變直傳, 傳右斜上變傳右下角, 埋門撳射波冇反應, 總之屈起上黎可以迫和電腦攞到寶貴一分已經好難得

係

對住個空門都要控一控

有冇人可能教下我點撞開人?
同埋PVP D人成日可以用身體壓住我唔俾轉身
跟住佢一失波即刻仆街撞開我個人, 起身又拎返個波,好on9

有無巴打可以將呢堆FACE由CPK 改去SIDER VERSION

我方球員接應傳球時, 如果後面有人壓埋黎, 可以唔駛郁個方向制住, 正常攞波個球員會自動護波, 當對方壓落黎時睇吓護波個球員個身擺動再控制佢郁向卸力既方向, 咁就可以擺開對方個壓迫, 有時會連帶撞開對方, 我剩係識咁樣

想問問大家打 4 後衛陣式時, 點樣可以令到
RB 同 LB 留守後方, 唔好上前助攻
我打 442 佢兩位成日上前, 搞到左右係咁比人強姦, 見佢地跑上跑落 睇到我心都痛晒

想佢地唔上前助攻係睇球員屬性定可以係戰術上設定 就算我用 CB 打右或左, 佢地都會自動走咗上去 你地乖啦唔好上去啦

大把方法啦
1.進階戰術set防守用落兩個閘到
2.將兩隻閘既風格訓練成防守型邊後衛
3.直接係戰術板上面set做cb 完全冇rb,lb咁咪唔會走上去囉

不過現實都冇咩球隊兩閘係唔谷上去
我覺得你會後悔 兩閘完全唔上果陣邊路得返翼鋒單帶獨鬥

我覺得隻 RB 成日走上去搶晒咸爺風頭
搞到咸爺冇得出波之餘又要幫佢補位 諗起就嬲, btw, 等我試吓 3 個 setting 先

最快最靈活最有效既方法係1或者3
每場比賽都可以set 中途亦可以轉
2其實唔建議 因為要訓練一段時間
同埋改左風格之後你要佢攻一係就重新訓練返做進攻型
一係就要用進階戰術既進攻型邊後衛 但呢個戰術會谷到隻閘好前
我覺得平時就咁乜都唔set 就咁用球員風格係進攻型或者冇住何進攻風格既閘都已經係幾平衡 有上有落
唔會似用左我上面果d方法導致完全唔攻咁passive 又唔會似用左進階戰術既進攻型邊後衛咁aggressive

碧咸鳩斬都自動導航咁

已經20個助攻，第二先得八個

想入patch但唔識入PS4

點解有 d 球員個髮型會飄吓飄吓 deco 明明短髮, 有時候郁既時候好似變咗長髮飄逸咁

google/youtube教學

裝前幾集既球員樣 髮型會有bug

換咗電腦 d人樣冇曬lu

命運巴 想問多次face個folder同埋sider段嘢應該點整

FACES\Asset\model\character\face\real

cpk.root = ".\FACES"

我自己搞掂咗喇
唔該命運巴

有成1.5GB更新
咩黎

EURO 2020

1.5gb唔算大可想而知個dlc內容

好似多左好多真樣

歐國杯無得揀邊23人入選

EURO 2020 mode場邊廣告: 支付就用支付寶

euro 2020 mode都無?

盃賽果到

唯有自己係edit save set好陣容先踢囉
2016果陣都係咁hea 唔update最新國家隊名單
唔比揀人又唔可以由外圍賽開始踢

垃圾game

隻game一入歐國杯模式就冇反應

有冇裝patch或者開sider
正常應該未有patch,sider係岩尋日個更新

撞正疫情 現實delay埋euro2020 更加冇心機會整啦

原來會咁
仲諗住未有sider玩住歐國盃頂吓癮添

個mod同sider更新咗都係咁

winning呢隻GAME就係成日捉到鹿唔脫角
歐聯
歐國杯

成隻game重裝囉一係等下集啦

K社既資源handle唔到
所以就算版權同fifa平分秋色都唔會搞得起
佢依加只係專注搞幾隊版權都仲算ok
再多幾個版權就開始出事 要分薄d資源hea做

算啦最多唔玩歐國盃
啱啱裝完d patch廢事再搞

其實k社係冇心搞定冇能力
冇能力就不如請整patch 個班幫手
最多比錢姐

why not both
請整patch個班幫手都只可以係有版權既範圍入面再做好d
最理想係同fifa版權平分秋色而又有足夠既人手同資源support到
兩者缺一不可 就算你搶到版權 但都冇乜資源擺落去搞
咪好似前1,2年搶到n個歐洲聯賽 但假樣多 冇乜球場 冇專屬既比分牌/界面等等
到頭來呢堆版權又發揮到幾大作用
相反就算你有好多整patch高手 但入到k社工作都只可以係有版權既範圍入面整野
整到天仙咁靚你都係冇得整英超/德甲/歐聯/西甲呢幾塊肥肉
當然你私底下玩pc版係可以整好多野既

呢條撚樣....香港人來
勁到on9

被佢炒完即刻block左

我都對過
PC全服排名第一
邊位巴打，出嚟應咗佢

似綠帽巴
係咪用曼聯

勁到on9

PC服最強，香港 Shing。好多巴打同我講，佢好可能係香港第一個世界冠軍。

我暫時對過來講,
少數我覺得佢係真勁(勁到有DD佩服)而唔係屈stats/開cheat

有無PC朋友 myclub踢友誼賽

有沒人玩港超patch

今年港超patch好似好靚

靚但係可惜做唔到升降班

係 冇得升降班係有d棘手
希望konami可以整d自定聯賽有得升降班

易家玩緊24隊mode

ML有冇得睇球員咁多季累積入左幾多球？

Myclub有dybala, coutinho送

之後仲有美斯送

真係當之前課金果D係傻仔

有冇辦法同時有日職同港超玩而家用緊smoke patch玩日職又想玩港超

仲有rashford,ozil

加做喜歡的球員好似會有球員每季既小總結的

再唔係既入談判頁面有得睇上陣次數、入波同助攻

送既messi同福仲要係勁野

下星期又有祖記，拿玻里selection

我遲左入坑
想問下之前係咪出過中村俊輔?
想要不應該錯過左

係
我中左
仲要係gp抽

球會果d無用啦
Iconic moment 先正
不過無晒coin

想問呢啲會唔會再出？
見碧根包華重出一兩但中村仲未等到

iconic moment 難抽到hihi
之前2XXXcoin 射晒一隻都冇

睇konami心情
下星期無中村

明掠水

前排停賽，現役球員全部C狀態，傳奇球員長駐B狀態係好屈機。
但依家復賽，現役球員開始有番A/B狀態，唔會輸傳奇球員，尤其是本身好勁，接近100總評果班現役精選球員。

前鋒最怕路明尼加

Batistuta都係 呢兩個好勁

仲有雲巴士頓 呢三隻

有無人PVP係下半場就會好lag
球員反應、動作、球速都變得極慢
係人地做咗手腳整lag定係我問題

好多lag cheat狗同狀態cheat
有時玩到燥

電腦杯有ono, inamoto 送

玩咗幾個月都係得3百頭分
次次on-line 同人玩上半埸就比人炒3,4比0
棄game

你要同電腦再磨練吓先可以同人PVP
3百幾分...你贏唔贏到3星電腦

和到傳奇
下下on-line 啲人 c7 小花 古烈治 雲巴士頓... 個個99/100 點打

pes 2020有冇save editor可以改國籍
而家玩緊港超patch想跟返現實，球員踢夠七年可以入籍香港

咁係咪你D人腳太弱
PS定PC? PC就同我交流吓

21係咪乜消息都無？
通常７月demo,９月見街

最近官方先話米蘭雙雄版權唔再續約
另外其實已經傳左一段時間2021會係一個update 唔係一隻全新game
個方法類似係用2020之後不斷出dlc既方法補落去